
msgid "-- Additional Field --"
msgstr "-- 更多选项 --"

msgid "-- Please choose --"
msgstr "-- 请选择 --"

msgid "-- custom --"
msgstr "-- 自定义 --"

msgid "All"
msgstr "所有"

msgid "Action"
msgstr "动作"

msgid "Add"
msgstr "添加"

msgid "Address"
msgstr "地址"

msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

msgid "Alert"
msgstr "警戒"

msgid "Any"
msgstr "任意"

msgid "auto"
msgstr "自动"

msgid "Auto"
msgstr "自动"

msgid "Adaptive"
msgstr "自适应"

msgid "Backup/Restore/Upgrade"
msgstr "备份/恢复/升级"

msgid "Backup/Restore"
msgstr "备份/恢复"

msgid "System / Backup/Restore"
msgstr "系统 / 备份/恢复"

msgid "System / Upgrade"
msgstr "系统 / 升级"

msgid "Upgrade"
msgstr "升级"

msgid "Choose backup files"
msgstr "选择要备份的文件"

msgid "Current"
msgstr "当前"

msgid "Choose backup files and download"
msgstr "选择要备份的配置并下载"

msgid "Choose firmware file to upgrade"
msgstr "选择要进行升级的固件文件"

msgid "Download"
msgstr "下载"

msgid "Upgrade"
msgstr "升级"

msgid "Apply"
msgstr "应用"

msgid "Applying changes"
msgstr "正在应用更改"

msgid "Auto Refresh"
msgstr "自动刷新"

msgid "Available"
msgstr "可用"

msgid "Average:"
msgstr "平均:"

msgid "Back"
msgstr "返回"

msgid "Backup / Flash Firmware"
msgstr "备份/升级"

msgid "Backup / Restore"
msgstr "备份/恢复"

msgid "Backup file list"
msgstr "文件备份列表"

msgid "CPU"
msgstr "CPU"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "CDRs"
msgstr "话单"

msgid "Changes applied."
msgstr "更改已应用"

msgid "Check"
msgstr "检查"

msgid "Codec"
msgstr "编解码"

msgid "Configuration"
msgstr "配置"

msgid "Configuration applied."
msgstr "配置已应用"

msgid "Configuration files will be kept."
msgstr "配置文件将被保留。"

msgid "Confirmation"
msgstr "确认"

msgid "Connect"
msgstr "连接"

msgid "Connect timeout"
msgstr "连接超时"

msgid "Connecting..."
msgstr "正在连接..."

msgid "Disconnecting..."
msgstr "正在断开..."

msgid "Disconnect"
msgstr "断开"

msgid "Connected"
msgstr "已连接"

msgid "Connection Limit"
msgstr "连接数限制"

msgid "Connections"
msgstr "链接"

msgid "Country"
msgstr "国家"

msgid "Critical"
msgstr "致命错误"

msgid "Current Call"
msgstr "当前呼叫"

msgid "Debug"
msgstr "调试"

msgid "Default"
msgstr "缺省"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Destination"
msgstr "目的地"

msgid "Device"
msgstr "设备"

msgid "Device Configuration"
msgstr "设备配置"

msgid "Device Model"
msgstr "设备型号"

msgid "Device Name"
msgstr "设备名称"

msgid "Device SN"
msgstr "设备序列号"

msgid "Hardware ID"
msgstr "硬件ID"

msgid "Hardware Version"
msgstr "硬件版本"

msgid "Diagnostics"
msgstr "诊断"

msgid "Directory"
msgstr "目录"

msgid "Disable"
msgstr "禁用"

msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Emergency"
msgstr "紧急"

msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

msgid "Enable builtin NTP server"
msgstr "开启内置时间同步服务器"

msgid "Error"
msgstr "错误"

msgid "Expires"
msgstr "有效期"

msgid "Expiration"
msgstr "失效时间"

msgid "FAX"
msgstr "传真"

msgid "File"
msgstr "文件"

msgid "Filesystem"
msgstr "文件系统"

msgid "Filter"
msgstr "过滤"

msgid "Filter Rules"
msgstr "过滤规则"

msgid "Filter Rules Control"
msgstr "过滤规则控制"

msgid "Finish"
msgstr "完成"

msgid "Firmware Version"
msgstr "固件版本"

msgid "Gateway"
msgstr "网关"

msgid "Gateway ports"
msgstr "网关端口"

msgid "Go to apply..."
msgstr "转到 配置应用 页面..."

msgid "Go to password configuration..."
msgstr "转到 密码配置 页面..."

msgid "General"
msgstr "基本设置"

msgid "General Setup"
msgstr "基本设置"

msgid "Generate archive"
msgstr "生成备份"

msgid "Hostname"
msgstr "主机名"

msgid "Hostnames"
msgstr "主机名"

msgid "Index"
msgstr "编号"

msgid "IP Address"
msgstr "IP地址"

msgid "IPv4 Address"
msgstr "IPv4地址"

msgid "IPv4 Gateway"
msgstr "IPv4网关"

msgid "IPv4 Netmask"
msgstr "IPv4子网掩码"

msgid "Info"
msgstr "信息"

msgid "Java Script required!"
msgstr "需要Java Script！"

msgid "Language"
msgstr "语言"

msgid "Load"
msgstr "负载"

msgid "Loading"
msgstr "加载中"

msgid "Local Time"
msgstr "本地时间"

msgid "Log"
msgstr "日志"

msgid "Enable Syslog"
msgstr "启用Syslog"

msgid "Log Server IP Address"
msgstr "日志服务器"

msgid "Log Server Port"
msgstr "日志服务器端口"

msgid "Log Level"
msgstr "日志记录等级"

msgid "Service Log Level"
msgstr "服务运行日志级别"

msgid "Level"
msgstr "级别"

msgid "Log queries"
msgstr "日志查询"

msgid "Logging"
msgstr "日志"

msgid "Login"
msgstr "登录"

msgid "Logout"
msgstr "退出"

msgid "Manipulation"
msgstr "号码变换"

msgid "MAC Address"
msgstr "MAC地址"

msgid "Memory"
msgstr "内存"

msgid "Mode"
msgstr "模式"

msgid "Move down"
msgstr "下移"

msgid "Move up"
msgstr "上移"

msgid "Notice"
msgstr "注意"

msgid "NTP server candidates"
msgstr "候选时间同步服务器"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Netmask"
msgstr "子网掩码"

msgid "Network"
msgstr "网络"

msgid "New"
msgstr "新建"

msgid "Batch New"
msgstr "批量新建"

msgid "New Password"
msgstr "新密码"

msgid "Default password not change !"
msgstr "未修改默认密码 !"

msgid "Normal"
msgstr "正常"

msgid "Not Found"
msgstr "未找到"

msgid "Number"
msgstr "号码"

msgid "On"
msgstr "开启"

msgid "on"
msgstr "开启"

msgid "ON"
msgstr "开启"

msgid "Off"
msgstr "关闭"

msgid "off"
msgstr "关闭"

msgid "OFF"
msgstr "关闭"

msgid "Overview"
msgstr "总览"

msgid "Packets"
msgstr "数据包"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Perform reboot"
msgstr "执行重启"

msgid "Reset"
msgstr "重置"

msgid "Performance"
msgstr "性能"

msgid "Pkts."
msgstr "数据包"

msgid "Please wait: Device rebooting..."
msgstr "请稍等：设备重启中..."

msgid "Policy"
msgstr "策略"

msgid "Port"
msgstr "端口"

msgid "Port %d"
msgstr "端口 %d"

msgid "Port 0 Extension/DID/Autodial Num"
msgstr "端口 0 分机号码/DID/代拨号码"

msgid "Port 1 Extension/DID/Autodial Num"
msgstr "端口 1 分机号码/DID/代拨号码"

msgid "Port 0 Extension/Autodial Num"
msgstr "端口 0 分机号码/代拨号码"

msgid "Port 1 Extension/Autodial Num"
msgstr "端口 1 分机号码/代拨号码"

msgid "Port 0 Extension/DID"
msgstr "端口 0 分机号码/DID"

msgid "Port 1 Extension/DID"
msgstr "端口 1 分机号码/DID"

msgid "Port status:"
msgstr "端口状态："

msgid "Proceed"
msgstr "执行"

msgid "Processes"
msgstr "系统进程"

msgid "Profile"
msgstr "配置"

msgid "Prot."
msgstr "协议"

msgid "Protocol"
msgstr "协议"

msgid "RX"
msgstr "接收"

msgid "RX Rate"
msgstr "接收速率"

msgid "Really switch protocol?"
msgstr "确定要切换协议？"

msgid "Reboot"
msgstr "重启"

msgid "Receive"
msgstr "接收"

msgid "Remove"
msgstr "移除"

msgid "Reset"
msgstr "重置"

msgid "Reset to defaults"
msgstr "恢复到缺省设置"

msgid "Resolve file"
msgstr "解析文件"

msgid "Restart"
msgstr "重启"

msgid "Restore backup"
msgstr "恢复配置"

msgid "Revert"
msgstr "放弃"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Apply"
msgstr "应用"

msgid "Setting"
msgstr "设置"

msgid "Security"
msgstr "安全"

msgid "User Manager"
msgstr "用户管理"

msgid "Services"
msgstr "服务"

msgid "Signal"
msgstr "信号"

msgid "Size"
msgstr "大小"

msgid "Skip"
msgstr "跳过"

msgid "Some fields are invalid, cannot save values!"
msgstr "一些项目的值无效，无法保存 !"

msgid "Sorry, the object you requested was not found."
msgstr "对不起，请求的目标未找到。"

msgid "Sorry, the server encountered an unexpected error."
msgstr "对不起，服务器遇到未知错误。"

msgid "Sort"
msgstr "排序"

msgid "Source"
msgstr "源地址"

msgid "Start"
msgstr "开始"

msgid "Static address"
msgstr "静态地址"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Hardware Status"
msgstr "硬件状态"

msgid "Service Status"
msgstr "服务状态"

msgid "Stop"
msgstr "停止"

msgid "Submit"
msgstr "提交"

msgid "Switch protocol"
msgstr "切换协议"

msgid "Sync with browser"
msgstr "同步浏览器时间"

msgid "Synchronizing..."
msgstr "同步中..."

msgid "System"
msgstr "系统"

msgid "System Log"
msgstr "系统日志"

msgid "System Properties"
msgstr "系统属性"

msgid "Tone"
msgstr "信号音"

msgid "TS"
msgstr "时隙"

msgid "TX"
msgstr "发送"

msgid "TX Rate"
msgstr "发送速率"

msgid "The following changes have been committed"
msgstr "以下更改已提交"

msgid "The following changes have been reverted"
msgstr "以下更改已放弃"

msgid "This device is still the default password. Please change the defaut password to protect the web interface !"
msgstr "尚未修改默认密码。请修改以便保护设备安全。"

msgid "This section contains no values yet"
msgstr "尚无任何配置"

msgid "This section contains no records yet"
msgstr "尚无任何记录"

msgid "Time"
msgstr "时间"

msgid "Time Synchronization"
msgstr "时间同步"

msgid "Time Synchronization is not configured yet."
msgstr "尚未配置时间同步"

msgid "Timezone"
msgstr "时区"

msgid "Timezone Offset"
msgstr "时区偏移"

msgid "Timezone Name"
msgstr "时区名"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "Unknown"
msgstr "未知"

msgid "Unknown Error, password not changed!"
msgstr "未知错误，密码未更改！"

msgid "Unmanaged"
msgstr "不配置协议"

msgid "Unapplyed Changes"
msgstr "未应用的配置"

msgid "Restore"
msgstr "恢复"

msgid "Uploaded File"
msgstr "上传的文件"

msgid "Uptime"
msgstr "运行时间"

msgid "Use custom DNS server"
msgstr "使用自定义的DNS服务器"

msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid "Auth Username"
msgstr "认证用户名"

msgid "Version"
msgstr "版本"

msgid "Waiting for changes to be applied..."
msgstr "正在应用更改..."

msgid "Waiting for command to complete..."
msgstr "正在执行命令..."

msgid "Warning"
msgstr "警告"

msgid "Warning: There are unsaved changes that will be lost while rebooting!"
msgstr "警告: 有尚未保存的更改，重启将丢失!"

msgid "You must enable Java Script in your browser or Web Configure will not work properly."
msgstr "Web配置的正常运行需要开启浏览器的Java Script支持。"

msgid "SIP Profile"
msgstr "SIP配置"

msgid "Profile / SIP"
msgstr "配置 / SIP"

msgid "Profile / SIP / Edit"
msgstr "配置 / SIP / 编辑"

msgid "Profile / SIP / New"
msgstr "配置 / SIP / 新建"

msgid "Transport"
msgstr "协议"

msgid "Reg"
msgstr "注册"

msgid "Register"
msgstr "注册"

msgid "Local Listening Port"
msgstr "本地监听端口"

msgid "Listening Port"
msgstr "监听端口"

msgid "Expire Sec."
msgstr "有效期(秒)"

msgid "Expire Seconds"
msgstr "有效期(秒)"

msgid "Retry Seconds"
msgstr "重试周期(秒)"

msgid "Max Proceeding"
msgstr "最大接续并发"

msgid "Codec Priority"
msgstr "编解码优先级"

msgid "Incodec Profile"
msgstr "呼入编解码配置"

msgid "Inbound Codec Profile"
msgstr "呼入编解码配置"

msgid "Outcodec Profile"
msgstr "呼出编解码配置"

msgid "Outbound Codec Profile"
msgstr "呼出编解码配置"

msgid "From Header Username"
msgstr "From头域用户名"

msgid "Specify Transport Protocol on Register URL"
msgstr "注册URL中指定传输协议"

msgid "Detect Extension is Online"
msgstr "检测分机是否在线"

msgid "Detect Period(s)"
msgstr "检测周期(秒)"

msgid "Allow Unknown Call"
msgstr "允许未知来源的呼叫"

msgid "Inbound Source Filter"
msgstr "呼入来源过滤"

msgid "Register Source Filter"
msgstr "注册来源过滤"

msgid "FAX Profile"
msgstr "传真配置"

msgid "Anonymous"
msgstr "匿名"

msgid "Hold Music"
msgstr "呼叫保持音"

msgid "Bypass Media"
msgstr "不转发RTP"

msgid "FXS Extension"
msgstr "FXS分机"

msgid "FXS Profile"
msgstr "FXS 配置"

msgid "Profile / FXS"
msgstr "配置 / FXS"

msgid "Profile / FXS / Edit"
msgstr "配置 / FXS / 编辑"

msgid "Profile / FXS / New"
msgstr "配置 / FXS / 新建"

msgid "FXO Profile"
msgstr "FXO 配置"

msgid "Profile / FXO"
msgstr "配置 / FXO"

msgid "Profile / FXO / Edit"
msgstr "配置 / FXO / 编辑"

msgid "Profile / FXO / New"
msgstr "配置 / FXO / 新建"

msgid "Tone Group"
msgstr "铃音标准"

msgid "USA"
msgstr "美国"

msgid "Austria"
msgstr "奥地利"

msgid "Belgium"
msgstr "比利时"

msgid "Finland"
msgstr "芬兰"

msgid "France"
msgstr "法国"

msgid "Germany"
msgstr "德国"

msgid "Greece"
msgstr "希腊"

msgid "Italy"
msgstr "意大利"

msgid "Japan"
msgstr "日本"

msgid "Norway"
msgstr "挪威"

msgid "Spain"
msgstr "西班牙"

msgid "Sweden"
msgstr "瑞典"

msgid "UK"
msgstr "英国"

msgid "Australia"
msgstr "澳大利亚"

msgid "China"
msgstr "中国"

msgid "Chinese"
msgstr "中文"

msgid "Hongkong"
msgstr "香港"

msgid "Denmark"
msgstr "丹麦"

msgid "Russia"
msgstr "俄罗斯"

msgid "Poland"
msgstr "波兰"

msgid "Portugal"
msgstr "葡萄牙"

msgid "Turkey"
msgstr "土耳其"

msgid "Dutch"
msgstr "荷兰"

msgid "Philippines"
msgstr "菲律宾"

msgid "Digit Timeout"
msgstr "拨号超时"

msgid "Digit Timeout(s)"
msgstr "拨号超时(秒)"

msgid "Ring Timeout(s)"
msgstr "振铃超时(秒)"

msgid "No Answer Timeout(s)"
msgstr "无应答超时(秒)"

msgid "Max Len"
msgstr "最大长度"

msgid "Max Length"
msgstr "最大长度"

msgid "Call Waiting"
msgstr "呼叫等待"

msgid "Enable Caller ID"
msgstr "启用主叫号码"

msgid "Delay Offhook(s)"
msgstr "延时摘机(秒)"

msgid "Dial Timeout(s)"
msgstr "拨号音超时(秒)"

msgid "Global impedance"
msgstr "通用配置"

msgid "Send Polarity Reverse"
msgstr "发送极性反转"

msgid "Detect Polarity Reverse"
msgstr "检测极性反转"

msgid "Polarity Delay"
msgstr "应答反转及挂断反转最小间隔"

msgid "Polarity Caller ID"
msgstr "反转时是否获取主叫号码"

msgid "Hot Line"
msgstr "热线"

msgid "Hot Line Number"
msgstr "热线号码"

msgid "Hot Line Delay"
msgstr "热线延时"

msgid "Immediately"
msgstr "立即"

msgid "%d Second"
msgstr "%d秒"

msgid "Delay"
msgstr "延时"

msgid "Rxgain"
msgstr "接收增益"

msgid "Txgain"
msgstr "发送增益"

msgid "Rxgain/Txgain"
msgstr "接收/发送 增益"

msgid "GSM/CDMA Profile"
msgstr "GSM/CDMA配置"

msgid "GSM/CDMA Profile / Edit"
msgstr "GSM/CDMA配置 / 编辑"

msgid "GSM/CDMA Profile / New"
msgstr "GSM/CDMA配置 / 新建"

msgid "GSM Codec"
msgstr "GSM语音编码"

msgid "Band Type"
msgstr "频段"

msgid "Carrier"
msgstr "运营商"

msgid "Reactive when register fail"
msgstr "注册失败时重新激活"

msgid "CMCC"
msgstr "中国移动"

msgid "CUC"
msgstr "中国联通"

msgid "CT"
msgstr "中国电信"

msgid "SIM Card Lock"
msgstr "SIM卡锁定"

msgid "PIN Code"
msgstr "PIN码"

msgid "Call Forward"
msgstr "呼叫转移"

msgid "Call Forwarding"
msgstr "呼叫转移"

msgid "Codec Profile"
msgstr "编解码配置"

msgid "Profile / Codec"
msgstr "配置 / 编解码"

msgid "Profile / Codec / Edit"
msgstr "配置 / 编解码 / 编辑"

msgid "Profile / Codec / New"
msgstr "配置 / 编解码 / 新建"

msgid "Min Ptime"
msgstr "最小打包时长"

msgid "Max Ptime"
msgstr "最大打包时长"

msgid "FAX Profile / Edit"
msgstr "传真参数配置 / 编辑"

msgid "FAX Profile / New"
msgstr "传真参数配置 / 新建"

msgid "FAX Type"
msgstr "传真类型"

msgid "FAX Param"
msgstr "传真参数"

msgid "Number Profile"
msgstr "号码配置"

msgid "Profile / Number"
msgstr "配置 / 号码"

msgid "Profile / Number / Edit"
msgstr "配置 / 号码 / 编辑"

msgid "Profile / Number / New"
msgstr "配置 / 号码 / 新建"

msgid "Caller"
msgstr "主叫"

msgid "Called"
msgstr "被叫"

msgid "Caller Prefix"
msgstr "主叫前缀"

msgid "Called Prefix"
msgstr "被叫前缀"

msgid "More"
msgstr "更多"

msgid "Length"
msgstr "长度"

msgid "Property"
msgstr "属性"

msgid "Area"
msgstr "地区"

msgid "Internationl"
msgstr "国际号码"

msgid "National"
msgstr "国内号码"

msgid "Network Special"
msgstr "网络指定"

msgid "Subscriber"
msgstr "用户号码"

msgid "Abbreviated"
msgstr "缩位号码"

msgid "Time Profile"
msgstr "时间配置"

msgid "Profile / Time"
msgstr "配置 / 时间"

msgid "Profile / Time / Edit"
msgstr "配置 / 时间 / 编辑"

msgid "Profile / Time / New"
msgstr "配置 / 时间 / 新建"

msgid "Start Date"
msgstr "起始日期"

msgid "Start Date - End Date"
msgstr "起始日期 - 结束日期"

msgid "End Date"
msgstr "结束日期"

msgid "Weekday"
msgstr "周几"

msgid "Mon"
msgstr "一"

msgid "Tue"
msgstr "二"

msgid "Wed"
msgstr "三"

msgid "Thu"
msgstr "四"

msgid "Fri"
msgstr "五"

msgid "Sat"
msgstr "六"

msgid "Sun"
msgstr "日"

msgid "Start Time(hh:mm)"
msgstr "起始时间(小时:分)"

msgid "Start Time : End Time"
msgstr "起始时间 : 结束时间"

msgid "End Time"
msgstr "结束时间"

msgid "End Time(hh:mm)"
msgstr "结束时间(小时:分)"

msgid "Manipulation Profile"
msgstr "号码变换配置"

msgid "Profile / Manipulation"
msgstr "配置 / 号码变换"

msgid "Profile / Manipulation / Edit"
msgstr "配置 / 号码变换 / 编辑"

msgid "Profile / Manipulation / New"
msgstr "配置 / 号码变换 / 新建"

msgid "Delete Prefix Count"
msgstr "删除前缀位数"

msgid "Delete Suffix Count"
msgstr "删除后缀位数"

msgid "Add Prefix"
msgstr "添加前缀"

msgid "Add Suffix"
msgstr "添加后缀"

msgid "Replace by"
msgstr "替换为"

msgid "Delete Caller Prefix Count"
msgstr "删除前缀位数"

msgid "Delete Caller Suffix Count"
msgstr "删除后缀位数"

msgid "Add Caller Prefix"
msgstr "添加前缀"

msgid "Add Caller Suffix"
msgstr "添加后缀"

msgid "Replace Caller by"
msgstr "替换为"

msgid "Delete Called Prefix Count"
msgstr "删除前缀位数"

msgid "Delete Called Suffix Count"
msgstr "删除后缀位数"

msgid "Add Called Prefix"
msgstr "添加前缀"

msgid "Add Called Suffix"
msgstr "添加后缀"

msgid "Replace Called by"
msgstr "替换为"

msgid "Tone Profile"
msgstr "铃音配置"

msgid "Endpoint"
msgstr "端点"

msgid "Hardware"
msgstr "硬件"

msgid "Call Control"
msgstr "呼叫控制"

msgid "Feature"
msgstr "功能"

msgid "Feature Code"
msgstr "特性码"

msgid "Route"
msgstr "路由"

msgid "Ring Group"
msgstr "振铃组"

msgid "Flow Control"
msgstr "流量控制"

msgid "SMS"
msgstr "短信"

msgid "SMS Center Number"
msgstr "短信中心号码"

msgid "Condition"
msgstr "条件"

msgid "Source"
msgstr "来源地"

msgid "Busy"
msgstr "用户忙"

msgid "Wait while destination busy"
msgstr "用户忙时是否等待"

msgid "Timeout"
msgstr "超时"

msgid "Timeout Len(s)"
msgstr "超时时长(秒)"

msgid "Other Condition Code"
msgstr "其它条件代码"

msgid "Tone"
msgstr "提示音"

msgid "Callfail Tone"
msgstr "呼叫失败音"

msgid "Progress Tone"
msgstr "呼叫接续音"

msgid "Waiting Tone"
msgstr "呼叫等待音"

msgid "SIP Trunk"
msgstr "SIP中继"

msgid "Trunk / SIP"
msgstr "中继 / SIP"

msgid "Trunk / SIP / Edit"
msgstr "中继 / SIP / 编辑"

msgid "Trunk / SIP / New"
msgstr "中继 / SIP / 新建"

msgid "SIP Extension"
msgstr "SIP分机"

msgid "Extension / SIP"
msgstr "分机 / SIP"

msgid "Extension / SIP / Edit"
msgstr "分机 / SIP / 编辑"

msgid "Extension / SIP / New"
msgstr "分机 / SIP / 新建"

msgid "Extension / SIP / Batch New"
msgstr "分机 / SIP / 批量新建"

msgid "Extension / FXS"
msgstr "分机 / FXS"

msgid "Extension / FXS / Edit"
msgstr "分机 / FXS / 编辑"

msgid "FXO Trunk"
msgstr "FXO中继"

msgid "Trunk / FXO"
msgstr "中继 / FXO"

msgid "Trunk / FXO / Edit"
msgstr "中继 / FXO / 编辑"

msgid "CDMA Trunk"
msgstr "CDMA中继"

msgid "GSM Trunk"
msgstr "GSM中继"

msgid "Trunk / GSM"
msgstr "中继 / GSM"

msgid "Trunk / GSM / Edit"
msgstr "中继 / GSM / 编辑"

msgid "Realm"
msgstr "地址"

msgid "Outbound Proxy"
msgstr "外出代理服务器"

msgid "Call Control / Feature Code"
msgstr "呼叫控制 / 特性码"

msgid "Call Control / Feature Code / Edit"
msgstr "呼叫控制 / 特性码 / 编辑"

msgid "Call Control / Route"
msgstr "呼叫控制 / 路由"

msgid "Call Control / Route / Edit"
msgstr "呼叫控制 / 路由 / 编辑"

msgid "Call Control / Route / New"
msgstr "呼叫控制 / 路由 / 新建"

msgid "Failover Action"
msgstr "呼叫失败动作"

msgid "Destination for Failover Action"
msgstr "呼叫失败目的地"

msgid "Manipulation or Failover Action"
msgstr "呼叫失败号码变换"

msgid "One or more value has been changed, Do you really want to leave without save ?"
msgstr "一个或多个值已经修改，确定放弃修改吗？"

msgid "One or more fields contain invalid values!"
msgstr "一个或多个选项值有误！"

msgid "One or more required fields have no value!"
msgstr "一个或多个必选项值为空！"

msgid "Configuration / Apply"
msgstr "设置 / 应用"

msgid "Configuration / Changes"
msgstr "设置 / 修改"

msgid "Configuration / Revert"
msgstr "设置 / 重置"

msgid "Network Capture"
msgstr "网络抓包"

msgid "Collecting data..."
msgstr "正在采集数据..."

msgid "Network Capture Tool Missed!"
msgstr "网络抓包工具缺失!"

msgid "You must upload Network Capture Tool in the system."
msgstr "必须先在系统中安装网络抓包工具."

msgid "Go to system upgrade..."
msgstr "转到 系统升级 页面..."

msgid "Network Utilities"
msgstr "网络工具"

msgid "Slot"
msgstr "槽位"

msgid "Src"
msgstr "来源"

msgid "Dest"
msgstr "目的地"

msgid "Start Time"
msgstr "开始时间"

msgid "Answer Time"
msgstr "应答时间"

msgid "State"
msgstr "状态"

msgid "Duration"
msgstr "时长"

msgid "Listening Addr"
msgstr "监听地址"

msgid "Call In(F/T)"
msgstr "呼入统计(F/T)"

msgid "Call Out(F/T)"
msgstr "呼出统计(F/T)"

msgid "Heartbeat"
msgstr "心跳"

msgid "Waiting for response from system..."
msgstr "等待系统响应..."

msgid "Config name can not be empty, less than 32 characters"
msgstr "配置名不能为空, 最多32个字符"

msgid "A single Class A/B/C IPv4 address or network segment, Example: 192.168.11.1 or 192.168.11.1/24 or 192.168.11.1/255.255.255.0"
msgstr "单个A/B/C类IPv4地址或网络段, 例如:192.168.11.1 或 192.168.11.1/24 或 192.168.11.1/255.255.255.0"

msgid "Class A/B/C IPv4 address, Example: 172.16.17.18, not same with existing"
msgstr "A/B/C类IPv4地址, 例如:172.16.17.18, 不能与已配置的冲突"

msgid "Class A/B/C IPv4 address, Example: 172.16.17.18"
msgstr "A/B/C类IPv4地址, 例如:172.16.17.18"

msgid "Port should be a number between 1 and 65535"
msgstr "端口应当是1到65535之间的数字"

msgid "One or two port separated by a dash(-), Example: 5000-6000"
msgstr "一个或两个由破折号隔开的端口, 例如: 5000-6000"

msgid "Hour and minute , Example: 12:10"
msgstr "小时和分钟, 例如: 12:10"

msgid "Positive (unsigned) number and doesn't contain period(.)"
msgstr "不含小数点的无符号正数"

msgid "A number doesn't contain decimals(.)"
msgstr "不包含小数点的数字"

msgid "One or more number length separated by OR operation(|), or range by dash(-), Example: 8,10-12, totally less than 32 characters."
msgstr "一个或多个用符号(|)隔开的号码长度，或者由中划线连接的范围, 例如: 8|10-12，总共不超过32个字符"

msgid "Number begin with 0-9,a-Z or +/*, Max length is 32, Support multi-prefix by OR operation(|), Example: +86|852"
msgstr "以数字,字母或者+/*号开头的号码，最大长度32，支持多个用符号(|)隔开即可，例如: +86|852"

msgid "Number only could use 0-9,a-Z or +/*/#, Max length is 32"
msgstr "号码只能使用数字,字母或者+/*/#,最大长度32"

msgid "Hostname should begin with letters, could contain number, period(.) or minus(-), last character must not be minus or period,totally less than 24 characters.""
msgstr "有效主机名应当以字母开头,可包含数字,点或者减号,最后一位字符不能是点或减号,总共不超过24个字符"

msgid "Valid URL should begin with tftp:// or http:// or ftp:// or https:// or ftps://""
msgstr "有效地址前缀应当为: tftp:// , http:// , ftp:// , https:// , ftps://"

msgid "Can not be empty!"
msgstr "不能为空!"

msgid "Port should be a number between 1 and 65535, not conflict with local listening port, and can not be empty!"
msgstr "端口应当是1到65535之间的数字, 不能与已存在的监听端口冲突, 且不能为空!"

msgid "Invalid netmask address"
msgstr "无效的掩码地址"

msgid "Gateway must be in the same subnet with IPv4 address"
msgstr "网关必须与IPv4地址在同一个子网内"

msgid "Gateway must be in the same subnet with WAN IP address"
msgstr "网关必须与WAN口IP地址在同一个子网内"

msgid "DHCP gateway must be in the same subnet with LAN IP address"
msgstr "DHCP网关必须与LAN口IP地址在同一个子网内"

msgid "Class A/B/C IPv4 address, and can not in the same subnet with LAN IP address"
msgstr "A/B/C类IPv4地址格式, 且不能与LAN口IP地址同一个子网内"

msgid "Class A/B/C IPv4 address, and can not in the same subnet with WAN IP address"
msgstr "A/B/C类IPv4地址格式, 且不能与WAN口IP地址在同一个子网内"

msgid "Heartbeat Period(s)"
msgstr "心跳周期(秒)"

msgid "Config Status"
msgstr "配置状态"

msgid "Line State"
msgstr "线路状态"

msgid "Hook State"
msgstr "摘挂机状态"

msgid "OFFLINE"
msgstr "离线"

msgid "ONLINE"
msgstr "在线"

msgid "Offline"
msgstr "离线"

msgid "Online"
msgstr "在线"

msgid "OFFHOOK"
msgstr "摘机"

msgid "ONHOOK"
msgstr "挂机"

msgid "Channel State"
msgstr "通道状态"

msgid "OK"
msgstr "正常"

msgid "READY"
msgstr "正常"

msgid "FAULT"
msgstr "故障"

msgid "Not Config"
msgstr "未配置"

msgid "UNKNOWN"
msgstr "未知"

msgid "Caller/Length/Property/Area/Carrier"
msgstr "主叫/长度/属性/地区/运营商"

msgid "Called/Length/Property/Area/Carrier"
msgstr "被叫/长度/属性/地区/运营商"

msgid "Caller: Prefix/Suffix/Replace"
msgstr "主叫:前缀/后缀/替换"

msgid "Called: Prefix/Suffix/Replace"
msgstr "被叫:前缀/后缀/替换"

msgid "Number Change"
msgstr "号码变换"

msgid "Condition: Source/Number/Time"
msgstr "匹配条件:来源/号码/时间"

msgid "Action: Manipulation/Dest"
msgstr "匹配成功:号码变换/目的地"

msgid "Failover: Manipulation/Dest"
msgstr "失败处理:号码变换/目的地"

msgid "Access Source"
msgstr "访问来源"

msgid "Operation"
msgstr "操作"

msgid "Operation Log"
msgstr "操作日志"

msgid "Page"
msgstr "页面"

msgid "View"
msgstr "查看"

msgid "EditCfg"
msgstr "修改配置"

msgid "Login"
msgstr "登录"

msgid "Logout"
msgstr "登出"

msgid "LoginFail"
msgstr "登录失败"

msgid "LoginSucc"
msgstr "登录成功"

msgid "AddCfg"
msgstr "新建配置"

msgid "SaveNewCfg"
msgstr "保存新配置"

msgid "CancelNewCfg"
msgstr "取消新建配置"

msgid "SaveEditCfg"
msgstr "保存修改配置"

msgid "CancelEditCfg"
msgstr "取消修改配置"

msgid "DelCfg"
msgstr "删除配置"

msgid "Post"
msgstr "提交"

msgid "No result found"
msgstr "未查询到结果"

msgid "Members"
msgstr "成员"

msgid "Members Select"
msgstr "成员选择"

msgid "Strategy"
msgstr "策略"

msgid "sequence"
msgstr "顺序(递增)"

msgid "loop_sequence"
msgstr "顺序(循环递增)"

msgid "simultaneous"
msgstr "共振"

msgid "random"
msgstr "随机"

msgid "QueryCDRs"
msgstr "查询话单"

msgid "ChangePassword"
msgstr "修改密码"

msgid "SendMsg"
msgstr "发送短信"

msgid "Message Send"
msgstr "短信发送"

msgid "Select Port"
msgstr "选择端口"

msgid "Recipient"
msgstr "收件人"

msgid "Send"
msgstr "发送"

msgid "Contact"
msgstr "联系人"

msgid "Direction"
msgstr "方向"

msgid "Message"
msgstr "信息"

msgid "Operation"
msgstr "操作"

msgid "Message Send"
msgstr "消息发送"

msgid "Message List"
msgstr "消息列表"

msgid "Recipient can only be number(0-9) or plus(+), support multi-recipient by OR operation(|)"
msgstr "收件人只能是数字(0-9)或加号(+)，若有多个联系人，请用符号(|)隔开"

msgid "Please Select Upgrade Type"
msgstr "请选择升级类型"

msgid "Please select FXS board want to upgrade"
msgstr "请选择要升级的FXS板"

msgid "Please select FXO board want to upgrade"
msgstr "请选择要升级的FXO板"

msgid "Please select GSM board want to upgrade"
msgstr "请选择要升级的GSM板"

msgid "Please select CDMA board want to upgrade"
msgstr "请选择要升级的CDMA板"

msgid "Restore config data succ !"
msgstr "恢复配置数据成功 !"

msgid "Upgrade Firmware Succ !"
msgstr "升级系统成功 !"

msgid "Upgrade Firmware Fail !"
msgstr "系统升级失败 !"

msgid "Upgrade Kernel Succ ! Device rebooting !"
msgstr "升级内核成功 ! 设备正在重启 ！"

msgid "Upgrade Kernel Fail !"
msgstr "内核升级失败 !"

msgid "Kernel upgrade will disable switch kernel and stop all the call, if upgrade succ, will reboot automatically !"
msgstr "内核升级将会禁用交换核心及中断所有通话，若升级成功，将会自动重启 ！"

msgid "Please connect to devive via 192.168.11.1 from LAN port later and continue next step !"
msgstr "稍后请通过LAN口及IP地址 192.168.11.1 访问设备并继续下一步 ！"

msgid "Please reboot to take effect !"
msgstr "请重启系统生效 !"

msgid "Go to reboot..."
msgstr "转到 重启 页面..."

msgid "Please check the file is correct !"
msgstr "请检查文件是否正确 !"

msgid "Restore Succ !"
msgstr "恢复成功 !"

msgid "Restore Fail !"
msgstr "恢复失败 !"

msgid "Provision Profile"
msgstr "Provision 配置"

msgid "Periodic Check"
msgstr "周期性检查"

msgid "Check Interval(s)"
msgstr "检查间隔(秒)"

msgid "URL"
msgstr "地址"

msgid "Proxy Address"
msgstr "代理地址"

msgid "Password successfully changed!"
msgstr "密码修改成功!"

msgid "Unknown Error, password not changed!"
msgstr "未知错误,密码修改未成功!"

msgid "Given password confirmation did not match, password not changed!"
msgstr "密码两次输入不匹配,密码修改未成功!"

msgid "Really reset all changes?"
msgstr "确定重置所有修改?"

msgid "Rebooting..."
msgstr "重启中..."

msgid "Erasing..."
msgstr "正在擦除..."

msgid "The system is erasing the config data now and will reboot itself when finished."
msgstr "系统正在擦除配置数据,完成后将会自动重启。"

msgid "SMS Encoding"
msgstr "短信编码"

msgid "Input Gain"
msgstr "呼入增益"

msgid "Output Gain"
msgstr "呼出增益"

msgid "Slot-Type"
msgstr "槽号-类型"

msgid "Extension / Ring Group"
msgstr "分机 / 振铃组"

msgid "Extension / Ring Group / New"
msgstr "分机 / 振铃组 / 新建"

msgid "Extension / Ring Group / Edit"
msgstr "分机 / 振铃组 / 编辑"

msgid "Route Group"
msgstr "路由组"

msgid "Call Control / Route Group"
msgstr "呼叫控制 / 路由组"

msgid "Call Control / Route Group / New"
msgstr "呼叫控制 / 路由组 / 新建"

msgid "Call Control / Route Group / Edit"
msgstr "呼叫控制 / 路由组 / 编辑"

msgid "CDRs Query Param"
msgstr "话单查询参数"

msgid "Query"
msgstr "查询"

msgid "Min Duration"
msgstr "最小时长"

msgid "Max Duration"
msgstr "最大时长"

msgid "Hangup Cause"
msgstr "挂机原因"

msgid "CDRs List"
msgstr "话单列表"

msgid "Backup"
msgstr "备份"

msgid "UpgradeSysSucc"
msgstr "升级系统成功"

msgid "UpgradeSysFail"
msgstr "升级系统失败"

msgid "UpgradeFXSSucc"
msgstr "升级FXS成功"

msgid "UpgradeFXSFail"
msgstr "升级FXS失败"

msgid "UpgradeFXOSucc"
msgstr "升级FXO成功"

msgid "UpgradeFXOFail"
msgstr "升级FXO失败"

msgid "UpgradeGSMSucc"
msgstr "升级GSM成功"

msgid "UpgradeGSMFail"
msgstr "升级GSM失败"

msgid "UpgradeCDMASucc"
msgstr "升级CDMA成功"

msgid "UpgradeCDMAFail"
msgstr "升级CDMA失败"

msgid "RestoreSucc"
msgstr "恢复成功"

msgid "RestoreFail"
msgstr "恢复失败"

msgid "Reset"
msgstr "重置"

msgid "Go to save&apply..."
msgstr "转到 保存&应用 页面..."

msgid "Talking State"
msgstr "通话状态"

msgid "< Add New ...>"
msgstr "< 新建 ...>"

msgid "The value below is invalid"
msgstr "以下选项值输入有误"

msgid "The value below can not be empty"
msgstr "以下选项值不能为空"

msgid "Cancel & Back"
msgstr "取消 & 返回"

msgid "Save & Continue"
msgstr "保存 & 继续"

msgid "Invalid username and/or password! Please try again."
msgstr "无效的用户名和/或密码! 请重试。"

msgid "Local Call"
msgstr "本地呼叫"

msgid "Prefix for dial local extension directly"
msgstr "本地分机直拨前缀"

msgid "There are no pending changes to revert !"
msgstr "没有可放弃的更改 !"

msgid "There are no pending changes to apply !"
msgstr "没有待应用的更改 !"

msgid "There are no pending changes !"
msgstr "没有待应用的更改 !"

msgid "Extension"
msgstr "分机"

msgid "Autodial Number"
msgstr "代拨号码"

msgid "Applying..."
msgstr "正在应用..."

msgid "Reloading..."
msgstr "正在重新加载..."

msgid "Applying changes finish"
msgstr "应用更改完成"

msgid "The changes has been saved and apply, but reload fail !"
msgstr "更改已保存并应用, 但重新加载失败 !"

msgid "The changes has been saved but apply fail!"
msgstr "更改已保存, 但应用失败 !"

msgid "Changes log"
msgstr "更改日志"

msgid "Restore config data succ but apply fail !"
msgstr "恢复配置数据成功但应用失败 !"

msgid "Restore config data and apply succ but reload fail !"
msgstr "恢复配置数据并应用成功, 但重新加载失败 !"

msgid "Please check the config data is correct !"
msgstr "请检查配置数据是否正确 !"

msgid "Please check the service status or try to reboot to take efffect !"
msgstr "请检查服务状态, 或者尝试重启生效 !"

msgid "Get device model or sn fail, Backup/Restore is unavailable !"
msgstr "获取设备型号或者序列号失败, 备份恢复功能暂时不可用 !"

msgid "Get device model fail, system and kernel upgrade is unavailable !"
msgstr "获取设备型号失败, 系统和内核升级功能不可用 !"

msgid "Export"
msgstr "导出"

msgid "Service Log"
msgstr "服务运行日志"

msgid "SN"
msgstr "序号"

msgid "Module"
msgstr "模块"

msgid "File:Line"
msgstr "文件:行号"

msgid "DSP Input Gain"
msgstr "DSP输入增益"

msgid "DSP Output Gain"
msgstr "DSP输出增益"

msgid "500 Internal Server Error"
msgstr "500 内部服务器错误"

msgid "404 Not Found"
msgstr "404 页面未找到"

msgid "Sorry, the page you requested was not found !"
msgstr "很抱歉, 请求的页面未找到 !"

msgid "Sorry, the server encountered an unexpected error !"
msgstr "很抱歉, 服务器遇到未知错误 !"

msgid "Take me home..."
msgstr "转到首页..."

msgid "Hostname to send when requesting DHCP"
msgstr "请求DHCP时发送的主机名"

msgid "Upload and verify succ, upgrading..."
msgstr "文件上传并校验成功 ! 正在升级..."

msgid "Please wait, it will take you a few minutes."
msgstr "请稍等, 升级过程需要几分钟..."

msgid "Upload and verify finish, but start upgrade fail !"
msgstr "文件上传并校验成功, 但启动升级失败 !"

msgid "Upload succ but verify file fail !"
msgstr "文件上传成功但校验失败 !"

msgid "Userboard"
msgstr "用户板"

msgid "Userboard upgrade success !"
msgstr "用户板升级成功 !"

msgid "Userboard upgrade finish, but some fail !"
msgstr "用户板升级完成, 但部分失败 !"

msgid "Userboard upgrade fail !"
msgstr "用户板升级失败 !"

msgid "Userboard upgrade progress"
msgstr "用户板升级进度"

msgid "Success"
msgstr "成功"

msgid "Failed"
msgstr "失败"

msgid "Upgrading"
msgstr "正在升级"

msgid "Password Strength"
msgstr "密码强度"

msgid "Too short, use 8 to 32 characters"
msgstr "太短, 请使用8到32个字符"

msgid "Too long, use 8 to 32 characters"
msgstr "太长, 请使用8到32个字符"

msgid "Weak"
msgstr "弱"

msgid "Fair"
msgstr "一般"

msgid "Good"
msgstr "较强"

msgid "Strong"
msgstr "强"

msgid "Current Username"
msgstr "当前用户"

msgid "Old Password"
msgstr "旧密码"

msgid "Confirm New Password"
msgstr "确认新密码"

msgid "Username can not be empty !"
msgstr "用户名不能为空 !"

msgid "Please input old password !"
msgstr "请输入旧密码 !"

msgid "Confirmation did not match, please check !"
msgstr "两次输入不匹配, 请检查 !"

msgid "Username or old password error, password not changed !"
msgstr "用户名或旧密码错误, 密码修改未成功 !"

msgid "Some fields are invalid !"
msgstr "一些项目的值无效 !"

msgid "Please select userboard type want to upgrade"
msgstr "请选择要升级的用户板类型"

msgid "Please select slot"
msgstr "请选择槽号"

msgid "Upgrade Service stoped, restore is unavailable !"
msgstr "升级服务故障, 恢复功能不可用 !"

msgid "Upgrade Service stoped, system upgrade is unavailable !"
msgstr "升级服务故障, 系统固件升级功能不可用 !"

msgid "static"
msgstr "静态地址"

msgid "dhcp"
msgstr "DHCP"

msgid "DHCP Server"
msgstr "DHCP服务器"

msgid "pppoe"
msgstr "PPPoE"

msgid "Bytes"
msgstr "字节"

msgid "RX / TX (Per Second)"
msgstr "接收 / 发送 (每秒)"

msgid "RX / TX (Total)"
msgstr "接收 / 发送 (总计)"

msgid "Use default gateway"
msgstr "使用默认网关"

msgid "Use DNS servers advertised by peer"
msgstr "使用局端通告的DNS服务器"

msgid "d"
msgstr "天"

msgid "h"
msgstr "小时"

msgid "m"
msgstr "分"

msgid "s"
msgstr "秒"

msgid "Can not delete, it is being used in <%s> !"
msgstr "不能删除, 该配置正被 <%s> 所引用 !"

msgid "route"
msgstr "路由"

msgid "profile_sip"
msgstr "SIP 配置"

msgid "endpoint_mobile"
msgstr "GSM/CDMA 中继"

msgid "endpoint_siptrunk"
msgstr "SIP 中继"

msgid "Userboard is upgrading..."
msgstr "用户板正在升级..."

msgid "Rescan Hardware"
msgstr "扫描硬件"

msgid "Only latest 100 records provided to show, if want to see more, you can export it !"
msgstr "仅提供最新100条记录查看, 若需查看更多, 请导出 !"

msgid "Custom"
msgstr "自定义"

msgid "Capture Mode"
msgstr "抓包模式"

msgid "Source IP"
msgstr "源IP"

msgid "Source Port"
msgstr "源端口"

msgid "Destination IP"
msgstr "目的IP"

msgid "Destination Port"
msgstr "目的端口"

msgid "Network capture is working..."
msgstr "正在进行网络抓包..."

msgid "Stop & Download"
msgstr "停止 & 下载"

msgid "Please Wait"
msgstr "请稍等"

msgid "Error Value"
msgstr "错误值"

msgid "No CDRs yet !"
msgstr "尚无话单记录 !"

msgid "CDRs has disabled !"
msgstr "话单未启用"

msgid "You can enable it in System / Setting !"
msgstr "可在 系统 / 设置 中启用 !"

msgid "Go to system configuration..."
msgstr "转到 系统配置 页面..."

msgid "Get More"
msgstr "获取更多"

msgid "Service Name"
msgstr "服务名"

msgid "Date Period"
msgstr "日期周期"

msgid "Time Period"
msgstr "时间周期"

msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

msgid "Refreshing..."
msgstr "正在刷新..."

msgid "Manual"
msgstr "手动"

msgid "Access Control"
msgstr "访问控制"

msgid "Web Server"
msgstr "Web 服务器"

msgid "HTTP Port"
msgstr "HTTP 端口"

msgid "HTTPS Port"
msgstr "HTTPS 端口"

msgid "Inbound Codec Negotiation Priority"
msgstr "呼入编解码协商优先级"

msgid "Remote"
msgstr "对端"

msgid "Local"
msgstr "本地"

msgid "Local Force"
msgstr "强制本地"

msgid "DTMF Type"
msgstr "DTMF 类型"

msgid "Empty"
msgstr "清空"

msgid "RTP Start Port"
msgstr "RTP起始端口"

msgid "RTP End Port"
msgstr "RTP结束端口"

msgid "udp"
msgstr "UDP"

msgid "tcp"
msgstr "TCP"

msgid "Hostname changes need to take effect after reboot !"
msgstr "主机名修改需要重启后生效 !"

msgid "Network changes need to take effect after reboot !"
msgstr "网络修改需要重启后生效 !"

msgid "RTP Port changes need to take effect after reboot !"
msgstr "RTP端口修改需要重启后生效 !"

msgid "System upgrade succ !"
msgstr "系统升级成功 !"

msgid "Reboot Required !"
msgstr "系统需要重启 !"

msgid "Upgrade Required !"
msgstr "系统需要升级 !"

msgid "System Upgrading !"
msgstr "系统正在升级 !"

msgid "System upgrade fail last time, please upgrade again !"
msgstr "系统上一次升级失败, 请重新升级 !"

msgid "Please don't reboot system and refresh later !"
msgstr "请不要重启系统，稍后再刷新页面 !"

msgid "Web port had been changed, please relogin !"
msgstr "Web端口已经修改，请重新登录 !"

msgid "Go to login..."
msgstr "转到 登录 页面..."

msgid "Linux Version"
msgstr "Linux版本"

msgid "Kernel Image"
msgstr "内核映像"

msgid "Boot Image"
msgstr "Boot映像"

msgid "Root Image"
msgstr "Root映像"

msgid "About"
msgstr "关于"

msgid "Copyright"
msgstr "版权所有"

msgid "Tel"
msgstr "电话"

msgid "Copyright © Dinstar Technologies Co., Ltd. All Rights Reserved."
msgstr "版权所有 © 鼎信通达科技有限公司. 保留所有权利."

msgid "Disable Private Internets(RFC2918) DNS responses"
msgstr "禁用DNS私网地址(RFC2918)响应"

msgid "Year"
msgstr "年"

msgid "Month"
msgstr "月"

msgid "Today"
msgstr "今天"

msgid "Previous Month"
msgstr "上一个月"

msgid "Next Month"
msgstr "下一个月"

msgid "Msg Service"
msgstr "消息服务"

msgid "Switch Kernel Service"
msgstr "交换核心服务"

msgid "Log Service"
msgstr "日志服务"

msgid "Upgrade Service"
msgstr "升级服务"

msgid "Web"
msgstr "网页"

msgid "Service"
msgstr "服务"

msgid "Running Status"
msgstr "运行状态"

msgid "Running"
msgstr "正在运行"

msgid "Stopped"
msgstr "未运行"

msgid "Obtain gateway automatically"
msgstr "自动获取网关"

msgid "Obtain DNS server address automatically"
msgstr "自动获取DNS服务器地址"

msgid "voice"
msgstr "语音"

msgid "Voice"
msgstr "语音"

msgid "Disconnect call when no RTP packet"
msgstr "语音中断保护"

msgid "Period without RTP packet(10s~300s)"
msgstr "RTP报文中断最大时长(10秒~300秒)"

msgid "Packet Loss Concealment(PLC)"
msgstr "丢包补偿(PLC)"

msgid "Echo Canceller Tail Length(ms)"
msgstr "回声消除尾长(毫秒)"

msgid "Echo Gain"
msgstr "回声增益"

msgid "DTMF Min Detect Interval(ms)"
msgstr "DTMF最小检测间隔(毫秒)"

msgid "DTMF Detect Timeout(ms)"
msgstr "DTMF检测超时时长(毫秒)"

msgid "DTMF Detect Threshold"
msgstr "DTMF检测阈值"

msgid "Ring Group Number"
msgstr "振铃组号码"

msgid "Ring Time(5s~60s)"
msgstr "振铃时长(5秒~60秒)"

msgid "Register Source"
msgstr "注册来源"

msgid "Specified"
msgstr "指定"

msgid "Password Auth"
msgstr "密码认证"

msgid "Agent"
msgstr "客户端"

msgid "UTC"
msgstr "世界标准时间"

msgid "Africa/Abidjan"
msgstr "非洲/阿比让"

msgid "Africa/Accra"
msgstr "非洲/阿克拉"

msgid "Africa/Addis Ababa"
msgstr "非洲/亚的斯亚贝巴"

msgid "Africa/Algiers"
msgstr "非洲/阿尔及尔"

msgid "Africa/Asmara"
msgstr "非洲/阿斯马拉"

msgid "Africa/Bamako"
msgstr "非洲/巴马科"

msgid "Africa/Bangui"
msgstr "非洲/班吉"

msgid "Africa/Banjul"
msgstr "非洲/班珠尔"

msgid "Africa/Bissau"
msgstr "非洲/比绍"

msgid "Africa/Blantyre"
msgstr "非洲/布兰太尔"

msgid "Africa/Brazzaville"
msgstr "非洲/布拉柴维尔"

msgid "Africa/Bujumbura"
msgstr "非洲/布琼布拉"

msgid "Africa/Casablanca"
msgstr "非洲/卡萨布兰卡"

msgid "Africa/Ceuta"
msgstr "非洲/休达"

msgid "Africa/Conakry"
msgstr "非洲/科纳克里"

msgid "Africa/Dakar"
msgstr "非洲/达喀尔"

msgid "Africa/Dar es Salaam"
msgstr "非洲/达累斯萨拉姆"

msgid "Africa/Djibouti"
msgstr "非洲/吉布提"

msgid "Africa/Douala"
msgstr "非洲/杜阿拉"

msgid "Africa/El Aaiun"
msgstr "非洲/阿尤恩"

msgid "Africa/Freetown"
msgstr "非洲/弗里敦"

msgid "Africa/Gaborone"
msgstr "非洲/哈博罗内"

msgid "Africa/Harare"
msgstr "非洲/哈拉雷"

msgid "Africa/Johannesburg"
msgstr "非洲/约翰内斯堡"

msgid "Africa/Juba"
msgstr "非洲/朱巴"

msgid "Africa/Kampala"
msgstr "非洲/坎帕拉"

msgid "Africa/Khartoum"
msgstr "非洲/喀土穆"

msgid "Africa/Kigali"
msgstr "非洲/基加利"

msgid "Africa/Kinshasa"
msgstr "非洲/金沙萨"

msgid "Africa/Lagos"
msgstr "非洲/拉各斯"

msgid "Africa/Libreville"
msgstr "非洲/利伯维尔"

msgid "Africa/Lome"
msgstr "非洲/洛美"

msgid "Africa/Luanda"
msgstr "非洲/罗安达"

msgid "Africa/Lubumbashi"
msgstr "非洲/卢本巴希"

msgid "Africa/Lusaka"
msgstr "非洲/卢萨卡"

msgid "Africa/Malabo"
msgstr "非洲/马拉博"

msgid "Africa/Maputo"
msgstr "非洲/马普托"

msgid "Africa/Maseru"
msgstr "非洲/马塞卢"

msgid "Africa/Mbabane"
msgstr "非洲/姆巴巴纳"

msgid "Africa/Mogadishu"
msgstr "非洲/摩加迪沙"

msgid "Africa/Monrovia"
msgstr "非洲/蒙罗维亚"

msgid "Africa/Nairobi"
msgstr "非洲/内罗毕"

msgid "Africa/Ndjamena"
msgstr "非洲/恩贾梅纳"

msgid "Africa/Niamey"
msgstr "非洲/尼亚美"

msgid "Africa/Nouakchott"
msgstr "非洲/努瓦克肖特"

msgid "Africa/Ouagadougou"
msgstr "非洲/瓦加杜古"

msgid "Africa/Porto-Novo"
msgstr "非洲/波多诺伏"

msgid "Africa/Sao Tome"
msgstr "非洲/圣多美"

msgid "Africa/Tripoli"
msgstr "非洲/的黎波里"

msgid "Africa/Tunis"
msgstr "非洲/突尼斯"

msgid "Africa/Windhoek"
msgstr "非洲/温得和克"

msgid "America/Adak"
msgstr "美洲/阿达克"

msgid "America/Anchorage"
msgstr "美洲/安克拉治"

msgid "America/Anguilla"
msgstr "美洲/安圭拉"

msgid "America/Antigua"
msgstr "美洲/安提瓜"

msgid "America/Araguaina"
msgstr "美洲/阿拉瓜伊纳"

msgid "America/Argentina/Buenos Aires"
msgstr "美洲/阿根廷/阿根廷布宜诺斯艾利斯"

msgid "America/Argentina/Catamarca"
msgstr "美洲/阿根廷/卡塔马卡"

msgid "America/Argentina/Cordoba"
msgstr "美洲/阿根廷/科尔多瓦"

msgid "America/Argentina/Jujuy"
msgstr "美洲/阿根廷/胡胡伊"

msgid "America/Argentina/La Rioja"
msgstr "美洲/阿根廷/拉里奥哈"

msgid "America/Argentina/Mendoza"
msgstr "美洲/阿根廷/门多萨"

msgid "America/Argentina/Rio Gallegos"
msgstr "美洲/阿根廷/里奥加耶戈斯"

msgid "America/Argentina/Salta"
msgstr "美洲/阿根廷/萨尔塔"

msgid "America/Argentina/San Juan"
msgstr "美洲/阿根廷/圣胡安"

msgid "America/Argentina/Tucuman"
msgstr "美洲/阿根廷/图库曼省"

msgid "America/Argentina/Ushuaia"
msgstr "美洲/阿根廷/乌斯怀亚"

msgid "America/Aruba"
msgstr "美洲/阿鲁巴"

msgid "America/Asuncion"
msgstr "美洲/亚松森"

msgid "America/Atikokan"
msgstr "美洲/阿蒂科肯"

msgid "America/Bahia"
msgstr "美洲/巴伊亚"

msgid "America/Bahia Banderas"
msgstr "美洲/巴伊亚班德拉斯"

msgid "America/Barbados"
msgstr "美洲/巴巴多斯"

msgid "America/Belem"
msgstr "美洲/贝伦"

msgid "America/Belize"
msgstr "美洲/伯利兹"

msgid "America/Blanc-Sablon"
msgstr "美洲/布兰科-萨布隆"

msgid "America/Boa Vista"
msgstr "美洲/博阿维斯塔"

msgid "America/Bogota"
msgstr "美洲/波哥大"

msgid "America/Boise"
msgstr "美洲/博伊西"

msgid "America/Cambridge Bay"
msgstr "美洲/剑桥湾"

msgid "America/Campo Grande"
msgstr "美洲/格兰德营"

msgid "America/Cancun"
msgstr "美洲/坎昆"

msgid "America/Caracas"
msgstr "美洲/加拉加斯"

msgid "America/Cayenne"
msgstr "美洲/卡宴"

msgid "America/Cayman"
msgstr "美洲/开曼"

msgid "America/Chicago"
msgstr "美洲/芝加哥"

msgid "America/Chihuahua"
msgstr "美洲/奇瓦瓦州"

msgid "America/Costa Rica"
msgstr "美洲/哥斯达黎加"

msgid "America/Cuiaba"
msgstr "美洲/库亚巴"

msgid "America/Curacao"
msgstr "美洲/库拉索岛"

msgid "America/Danmarkshavn"
msgstr "美洲/丹马沙文"

msgid "America/Dawson"
msgstr "美洲/道森"

msgid "America/Dawson Creek"
msgstr "美洲/道森克里克"

msgid "America/Denver"
msgstr "美洲/丹佛"

msgid "America/Detroit"
msgstr "美洲/底特律"

msgid "America/Dominica"
msgstr "美洲/多米尼克"

msgid "America/Edmonton"
msgstr "美洲/埃德蒙顿"

msgid "America/Eirunepe"
msgstr "美洲/埃鲁内佩"

msgid "America/El Salvador"
msgstr "美洲/萨尔瓦多"

msgid "America/Fortaleza"
msgstr "美洲/福塔莱萨"

msgid "America/Glace Bay"
msgstr "美洲/格莱斯贝"

msgid "America/Goose Bay"
msgstr "美洲/古斯贝"

msgid "America/Grand Turk"
msgstr "美洲/大特克岛"

msgid "America/Grenada"
msgstr "美洲/格林纳达"

msgid "America/Guadeloupe"
msgstr "美洲/瓜德罗普岛"

msgid "America/Guatemala"
msgstr "美洲/危地马拉"

msgid "America/Guayaquil"
msgstr "美洲/瓜亚基尔"

msgid "America/Guyana"
msgstr "美洲/圭亚那"

msgid "America/Halifax"
msgstr "美洲/哈利法克斯"

msgid "America/Havana"
msgstr "美洲/哈瓦那"

msgid "America/Hermosillo"
msgstr "美洲/埃莫西约"

msgid "America/Indiana/Indianapolis"
msgstr "美洲/印第安纳州/印第安纳波利斯"

msgid "America/Indiana/Knox"
msgstr "美洲/印第安纳州/诺克斯"

msgid "America/Indiana/Marengo"
msgstr "美洲/印第安纳州/马伦戈"

msgid "America/Indiana/Petersburg"
msgstr "美洲/印第安纳州/圣彼得堡"

msgid "America/Indiana/Tell City"
msgstr "美洲/印第安纳州/特尔城"

msgid "America/Indiana/Vevay"
msgstr "美洲/印第安纳州/韦韦"

msgid "America/Indiana/Vincennes"
msgstr "美洲/印第安纳州/文森斯"

msgid "America/Indiana/Winamac"
msgstr "美洲/印第安纳州/威纳马克"

msgid "America/Inuvik"
msgstr "美洲/伊努维克"

msgid "America/Iqaluit"
msgstr "美洲/伊魁特"

msgid "America/Jamaica"
msgstr "美洲/牙买加"

msgid "America/Juneau"
msgstr "美洲/朱诺"

msgid "America/Kentucky/Louisville"
msgstr "美洲/肯塔基州/路易斯维尔"

msgid "America/Kentucky/Monticello"
msgstr "美洲/肯塔基州/蒙蒂塞洛"

msgid "America/Kralendijk"
msgstr "美洲/克拉伦代克"

msgid "America/La Paz"
msgstr "美洲/拉巴斯"

msgid "America/Lima"
msgstr "美洲/利马"

msgid "America/Los Angeles"
msgstr "美洲/洛杉矶"

msgid "America/Lower Princes"
msgstr "美洲/荷属圣马丁"

msgid "America/Maceio"
msgstr "美洲/马塞约"

msgid "America/Managua"
msgstr "美洲/马那瓜"

msgid "America/Manaus"
msgstr "美洲/马瑙斯"

msgid "America/Marigot"
msgstr "美洲/马里戈特"

msgid "America/Martinique"
msgstr "美洲/马提尼克"

msgid "America/Matamoros"
msgstr "美洲/马塔莫罗斯"

msgid "America/Mazatlan"
msgstr "美洲/马萨特兰"

msgid "America/Menominee"
msgstr "美洲/梅诺米尼"

msgid "America/Merida"
msgstr "美洲/梅里达"

msgid "America/Metlakatla"
msgstr "美洲/梅特拉卡特拉"

msgid "America/Mexico City"
msgstr "美洲/墨西哥城"

msgid "America/Miquelon"
msgstr "美洲/密克隆岛"

msgid "America/Moncton"
msgstr "美洲/蒙克顿"

msgid "America/Monterrey"
msgstr "美洲/蒙特雷"

msgid "America/Montevideo"
msgstr "美洲/蒙得维的亚"

msgid "America/Montreal"
msgstr "美洲/蒙特利尔"

msgid "America/Montserrat"
msgstr "美洲/蒙特塞拉特"

msgid "America/Nassau"
msgstr "美洲/拿骚"

msgid "America/New York"
msgstr "美洲/纽约"

msgid "America/Nipigon"
msgstr "美洲/尼皮贡"

msgid "America/Nome"
msgstr "美洲/诺姆"

msgid "America/Noronha"
msgstr "美洲/迪诺罗尼亚"

msgid "America/North Dakota/Beulah"
msgstr "美洲/北达科塔州/榆树"

msgid "America/North Dakota/Center"
msgstr "美洲/北达科他州/中心"

msgid "America/North Dakota/New Salem"
msgstr "美洲/北达科塔州/新塞勒姆"

msgid "America/Ojinaga"
msgstr "美洲/奥希纳加"

msgid "America/Panama"
msgstr "美洲/巴拿马"

msgid "America/Pangnirtung"
msgstr "美洲/庞纳唐"

msgid "America/Paramaribo"
msgstr "美洲/帕拉马里博"

msgid "America/Phoenix"
msgstr "美洲/菲尼克斯(凤凰城)"

msgid "America/Port of Spain"
msgstr "美洲/西班牙港"

msgid "America/Port-au-Prince"
msgstr "美洲/太子港"

msgid "America/Porto Velho"
msgstr "美洲/波多韦柳"

msgid "America/Puerto Rico"
msgstr "美洲/波多黎各"

msgid "America/Rainy River"
msgstr "美洲/雷尼河区"

msgid "America/Rankin Inlet"
msgstr "美洲/兰金因莱特"

msgid "America/Recife"
msgstr "美洲/累西腓"

msgid "America/Regina"
msgstr "美洲/里贾纳"

msgid "America/Resolute"
msgstr "美洲/雷索卢特"

msgid "America/Rio Branco"
msgstr "美洲/里约布兰科"

msgid "America/Santa Isabel"
msgstr "美洲/圣伊莎贝尔"

msgid "America/Santarem"
msgstr "美洲/圣塔伦"

msgid "America/Santo Domingo"
msgstr "美洲/圣多明各"

msgid "America/Sao Paulo"
msgstr "美洲/巴西圣保罗"

msgid "America/Scoresbysund"
msgstr "美洲/斯科斯比松"

msgid "America/Shiprock"
msgstr "美洲/船岩"

msgid "America/Sitka"
msgstr "美洲/锡特卡"

msgid "America/St Barthelemy"
msgstr "美洲/圣巴泰勒米"

msgid "America/St Johns"
msgstr "美洲/圣约翰斯"

msgid "America/St Kitts"
msgstr "美洲/圣基茨"

msgid "America/St Lucia"
msgstr "美洲/圣露西亚"

msgid "America/St Thomas"
msgstr "美洲/圣托马斯岛"

msgid "America/St Vincent"
msgstr "美洲/圣文森特岛"

msgid "America/Swift Current"
msgstr "美洲/斯威夫特卡伦特"

msgid "America/Tegucigalpa"
msgstr "美洲/特古西加尔巴"

msgid "America/Thule"
msgstr "美洲/图勒"

msgid "America/Thunder Bay"
msgstr "美洲/雷湾"

msgid "America/Tijuana"
msgstr "美洲/蒂华纳"

msgid "America/Toronto"
msgstr "美洲/多伦多"

msgid "America/Tortola"
msgstr "美洲/托尔托拉"

msgid "America/Vancouver"
msgstr "美洲/温哥华"

msgid "America/Whitehorse"
msgstr "美洲/怀特霍斯"

msgid "America/Winnipeg"
msgstr "美洲/温尼伯"

msgid "America/Yakutat"
msgstr "美洲/亚库塔特"

msgid "America/Yellowknife"
msgstr "美洲/耶洛奈夫"

msgid "Antarctica/Casey"
msgstr "南极洲/凯西"

msgid "Antarctica/Davis"
msgstr "南极洲/戴维斯站"

msgid "Antarctica/DumontDUrville"
msgstr "南极洲/迪蒙迪维尔站"

msgid "Antarctica/Macquarie"
msgstr "南极洲/麦夸里岛"

msgid "Antarctica/Mawson"
msgstr "南极洲/莫森站"

msgid "Antarctica/McMurdo"
msgstr "南极洲/麦克默多站"

msgid "Antarctica/Rothera"
msgstr "南极洲/罗瑟拉站"

msgid "Antarctica/South Pole"
msgstr "南极洲/南极"

msgid "Antarctica/Syowa"
msgstr "南极洲/昭和站"

msgid "Antarctica/Vostok"
msgstr "南极洲/沃斯托克站(东方站)"

msgid "Arctic/Longyearbyen"
msgstr "北极/朗伊尔城"

msgid "Asia/Aden"
msgstr "亚洲/亚丁"

msgid "Asia/Almaty"
msgstr "亚洲/阿拉木图"

msgid "Asia/Anadyr"
msgstr "亚洲/阿纳德尔"

msgid "Asia/Aqtau"
msgstr "亚洲/阿克"

msgid "Asia/Aqtobe"
msgstr "亚洲/阿克纠宾斯克"

msgid "Asia/Ashgabat"
msgstr "亚洲/阿什哈巴"

msgid "Asia/Baghdad"
msgstr "亚洲/巴格达"

msgid "Asia/Bahrain"
msgstr "亚洲/巴林"

msgid "Asia/Baku"
msgstr "亚洲/巴库"

msgid "Asia/Bangkok"
msgstr "亚洲/曼谷"

msgid "Asia/Beirut"
msgstr "亚洲/贝鲁特"

msgid "Asia/Beijing"
msgstr "亚洲/北京"

msgid "Asia/Bishkek"
msgstr "亚洲/比什凯克"

msgid "Asia/Brunei"
msgstr "亚洲/文莱"

msgid "Asia/Choibalsan"
msgstr "亚洲/乔巴山"

msgid "Asia/Chongqing"
msgstr "亚洲/重庆"

msgid "Asia/Colombo"
msgstr "亚洲/科伦坡"

msgid "Asia/Damascus"
msgstr "亚洲/大马士革"

msgid "Asia/Dhaka"
msgstr "亚洲/达卡"

msgid "Asia/Dili"
msgstr "亚洲/帝力"

msgid "Asia/Dubai"
msgstr "亚洲/迪拜"

msgid "Asia/Dushanbe"
msgstr "亚洲/杜尚别"

msgid "Asia/Gaza"
msgstr "亚洲/加沙"

msgid "Asia/Harbin"
msgstr "亚洲/哈尔滨"

msgid "Asia/Hebron"
msgstr "亚洲/希伯伦"

msgid "Asia/Ho Chi Minh"
msgstr "亚洲/胡志明"

msgid "Asia/Hong Kong"
msgstr "亚洲/香港"

msgid "Asia/Hovd"
msgstr "亚洲/科布多"

msgid "Asia/Irkutsk"
msgstr "亚洲/伊尔库次克"

msgid "Asia/Jakarta"
msgstr "亚洲/雅加达"

msgid "Asia/Jayapura"
msgstr "亚洲/查亚普拉"

msgid "Asia/Kabul"
msgstr "亚洲/喀布尔"

msgid "Asia/Kamchatka"
msgstr "亚洲/堪察加半岛"

msgid "Asia/Karachi"
msgstr "亚洲/卡拉奇"

msgid "Asia/Kashgar"
msgstr "亚洲/喀什"

msgid "Asia/Kathmandu"
msgstr "亚洲/加德满都"

msgid "Asia/Kolkata"
msgstr "亚洲/加尔各答"

msgid "Asia/Krasnoyarsk"
msgstr "亚洲/克拉斯诺雅斯克"

msgid "Asia/Kuala Lumpur"
msgstr "亚洲/吉隆坡"

msgid "Asia/Kuching"
msgstr "亚洲/古晋"

msgid "Asia/Kuwait"
msgstr "亚洲/科威特"

msgid "Asia/Macau"
msgstr "亚洲/澳门"

msgid "Asia/Magadan"
msgstr "亚洲/马加丹州"

msgid "Asia/Makassar"
msgstr "亚洲/望加锡"

msgid "Asia/Manila"
msgstr "亚洲/马尼拉"

msgid "Asia/Muscat"
msgstr "亚洲/马斯喀特"

msgid "Asia/Nicosia"
msgstr "亚洲/尼科西亚"

msgid "Asia/Novokuznetsk"
msgstr "亚洲/新库兹涅茨克"

msgid "Asia/Novosibirsk"
msgstr "亚洲/新西伯利亚"

msgid "Asia/Omsk"
msgstr "亚洲/鄂木斯克"

msgid "Asia/Oral"
msgstr "亚洲/口头"

msgid "Asia/Phnom Penh"
msgstr "亚洲/金边"

msgid "Asia/Pontianak"
msgstr "亚洲/坤甸"

msgid "Asia/Pyongyang"
msgstr "亚洲/平壤"

msgid "Asia/Qatar"
msgstr "亚洲/卡塔尔"

msgid "Asia/Qyzylorda"
msgstr "亚洲/基兹"

msgid "Asia/Rangoon"
msgstr "亚洲/仰光"

msgid "Asia/Riyadh"
msgstr "亚洲/利雅得"

msgid "Asia/Sakhalin"
msgstr "亚洲/萨哈林岛"

msgid "Asia/Samarkand"
msgstr "亚洲/撒马尔罕"

msgid "Asia/Seoul"
msgstr "亚洲/首尔"

msgid "Asia/Shanghai"
msgstr "亚洲/上海"

msgid "Asia/Singapore"
msgstr "亚洲/新加坡"

msgid "Asia/Taipei"
msgstr "亚洲/台北"

msgid "Asia/Tashkent"
msgstr "亚洲/塔什干"

msgid "Asia/Tbilisi"
msgstr "亚洲/第比利斯"

msgid "Asia/Tel Aviv"
msgstr "亚洲/特拉维夫"

msgid "Asia/Thimphu"
msgstr "亚洲/廷布"

msgid "Asia/Tokyo"
msgstr "亚洲/东京"

msgid "Asia/Ulaanbaatar"
msgstr "亚洲/乌兰巴托"

msgid "Asia/Urumqi"
msgstr "亚洲/乌鲁木齐"

msgid "Asia/Vientiane"
msgstr "亚洲/万象"

msgid "Asia/Vladivostok"
msgstr "亚洲/海参崴"

msgid "Asia/Yakutsk"
msgstr "亚洲/雅库茨克"

msgid "Asia/Yekaterinburg"
msgstr "亚洲/叶卡特琳堡"

msgid "Asia/Yerevan"
msgstr "亚洲/埃里温"

msgid "Atlantic/Azores"
msgstr "大西洋/亚速尔群岛"

msgid "Atlantic/Bermuda"
msgstr "大西洋/百慕大"

msgid "Atlantic/Canary"
msgstr "大西洋/加那利群岛"

msgid "Atlantic/Cape Verde"
msgstr "大西洋/佛得角"

msgid "Atlantic/Faroe"
msgstr "大西洋/法罗群岛"

msgid "Atlantic/Madeira"
msgstr "大西洋/马德拉"

msgid "Atlantic/Reykjavik"
msgstr "大西洋/雷克雅未克"

msgid "Atlantic/South Georgia"
msgstr "大西洋/南乔治亚岛和南桑威奇群岛"

msgid "Atlantic/St Helena"
msgstr "大西洋/圣赫勒拿岛"

msgid "Atlantic/Stanley"
msgstr "大西洋/斯坦利(福克兰群岛)"

msgid "Australia/Adelaide"
msgstr "澳大利亚/阿德莱德"

msgid "Australia/Brisbane"
msgstr "澳大利亚/布里斯班"

msgid "Australia/Broken Hill"
msgstr "澳大利亚/布罗肯希尔"

msgid "Australia/Currie"
msgstr "澳大利亚/柯里"

msgid "Australia/Darwin"
msgstr "澳大利亚/达尔文"

msgid "Australia/Eucla"
msgstr "澳大利亚/尤克拉"

msgid "Australia/Hobart"
msgstr "澳大利亚/霍巴特"

msgid "Australia/Lindeman"
msgstr "澳大利亚/德曼"

msgid "Australia/Lord Howe"
msgstr "澳大利亚/主豪"

msgid "Australia/Melbourne"
msgstr "澳大利亚/墨尔本"

msgid "Australia/Perth"
msgstr "澳大利亚/珀斯"

msgid "Australia/Sydney"
msgstr "澳大利亚/悉尼"

msgid "Europe/Amsterdam"
msgstr "欧洲/阿姆斯特丹"

msgid "Europe/Andorra"
msgstr "欧洲/安道尔"

msgid "Europe/Athens"
msgstr "欧洲/雅典"

msgid "Europe/Belgrade"
msgstr "欧洲/贝尔格莱德"

msgid "Europe/Berlin"
msgstr "欧洲/柏林"

msgid "Europe/Bratislava"
msgstr "欧洲/布拉迪斯拉"

msgid "Europe/Brussels"
msgstr "欧洲/布鲁塞尔"

msgid "Europe/Bucharest"
msgstr "欧洲/布加勒斯特"

msgid "Europe/Budapest"
msgstr "欧洲/布达佩斯"

msgid "Europe/Chisinau"
msgstr "欧洲/基希讷乌"

msgid "Europe/Copenhagen"
msgstr "欧洲/哥本哈根"

msgid "Europe/Dublin"
msgstr "欧洲/都柏林"

msgid "Europe/Gibraltar"
msgstr "欧洲/直布罗陀"

msgid "Europe/Guernsey"
msgstr "欧洲/根西岛"

msgid "Europe/Helsinki"
msgstr "欧洲/赫尔辛基"

msgid "Europe/Isle of Man"
msgstr "欧洲/马恩岛人的"

msgid "Europe/Istanbul"
msgstr "欧洲/伊斯坦布尔"

msgid "Europe/Jersey"
msgstr "欧洲/泽西"

msgid "Europe/Kaliningrad"
msgstr "欧洲/加里宁格勒"

msgid "Europe/Kiev"
msgstr "欧洲/基辅"

msgid "Europe/Lisbon"
msgstr "欧洲/里斯本"

msgid "Europe/Ljubljana"
msgstr "欧洲/卢布尔雅那"

msgid "Europe/London"
msgstr "欧洲/伦敦"

msgid "Europe/Luxembourg"
msgstr "欧洲/卢森堡"

msgid "Europe/Madrid"
msgstr "欧洲/马德里"

msgid "Europe/Malta"
msgstr "欧洲/马耳他"

msgid "Europe/Mariehamn"
msgstr "欧洲/玛丽港"

msgid "Europe/Minsk"
msgstr "欧洲/明斯克"

msgid "Europe/Monaco"
msgstr "欧洲/摩纳哥"

msgid "Europe/Moscow"
msgstr "欧洲/莫斯科"

msgid "Europe/Oslo"
msgstr "欧洲/奥斯陆"

msgid "Europe/Paris"
msgstr "欧洲/巴黎"

msgid "Europe/Podgorica"
msgstr "欧洲/波德戈里察"

msgid "Europe/Prague"
msgstr "欧洲/布拉格"

msgid "Europe/Riga"
msgstr "欧洲/里加"

msgid "Europe/Rome"
msgstr "欧洲/罗马"

msgid "Europe/Samara"
msgstr "欧洲/萨马拉"

msgid "Europe/San Marino"
msgstr "欧洲/圣马力诺"

msgid "Europe/Sarajevo"
msgstr "欧洲/萨拉热窝"

msgid "Europe/Simferopol"
msgstr "欧洲/辛菲罗波尔"

msgid "Europe/Skopje"
msgstr "欧洲/斯科普里"

msgid "Europe/Sofia"
msgstr "欧洲/索非亚"

msgid "Europe/Stockholm"
msgstr "欧洲/斯德哥尔摩"

msgid "Europe/Tallinn"
msgstr "欧洲/塔林"

msgid "Europe/Tirane"
msgstr "欧洲/地拉那"

msgid "Europe/Uzhgorod"
msgstr "欧洲/乌日霍罗德"

msgid "Europe/Vaduz"
msgstr "欧洲/瓦杜兹"

msgid "Europe/Vatican"
msgstr "欧洲/梵蒂冈"

msgid "Europe/Vienna"
msgstr "欧洲/维也纳"

msgid "Europe/Vilnius"
msgstr "欧洲/维尔纽斯"

msgid "Europe/Volgograd"
msgstr "欧洲/伏尔加格勒"

msgid "Europe/Warsaw"
msgstr "欧洲/华沙"

msgid "Europe/Zagreb"
msgstr "欧洲/萨格勒布"

msgid "Europe/Zaporozhye"
msgstr "欧洲/扎波罗热"

msgid "Europe/Zurich"
msgstr "欧洲/苏黎世"

msgid "Indian/Antananarivo"
msgstr "印度洋/安塔那那利佛"

msgid "Indian/Chagos"
msgstr "印度洋/查戈斯"

msgid "Indian/Christmas"
msgstr "印度洋/圣诞岛"

msgid "Indian/Cocos"
msgstr "印度洋/可可斯(基林)群岛"，

msgid "Indian/Comoro"
msgstr "印度洋/科摩罗"

msgid "Indian/Kerguelen"
msgstr "印度洋/凯尔盖朗海"

msgid "Indian/Mahe"
msgstr "印度洋/马埃岛"

msgid "Indian/Maldives"
msgstr "印度洋/马尔代夫"

msgid "Indian/Mauritius"
msgstr "印度洋/毛里求斯"

msgid "Indian/Mayotte"
msgstr "印度洋/马约特岛"

msgid "Indian/Reunion"
msgstr "印度洋/留尼汪"

msgid "Pacific/Apia"
msgstr "太平洋/阿皮亚"

msgid "Pacific/Auckland"
msgstr "太平洋/奥克兰"

msgid "Pacific/Chatham"
msgstr "太平洋/查塔姆"

msgid "Pacific/Chuuk"
msgstr "太平洋/特鲁克岛(楚克岛)"

msgid "Pacific/Efate"
msgstr "太平洋/埃法特岛"

msgid "Pacific/Enderbury"
msgstr "太平洋/坎顿"

msgid "Pacific/Fakaofo"
msgstr "太平洋/法考福"

msgid "Pacific/Fiji"
msgstr "太平洋/斐济"

msgid "Pacific/Funafuti"
msgstr "太平洋/富纳富提"

msgid "Pacific/Galapagos"
msgstr "太平洋/加拉帕戈"

msgid "Pacific/Gambier"
msgstr "太平洋/甘比尔"

msgid "Pacific/Guadalcanal"
msgstr "太平洋/瓜达尔卡纳尔岛"

msgid "Pacific/Guam"
msgstr "太平洋/关岛"

msgid "Pacific/Honolulu"
msgstr "太平洋/檀香山"

msgid "Pacific/Johnston"
msgstr "太平洋/庄士敦"

msgid "Pacific/Kiritimati"
msgstr "太平洋/圣诞岛(基里巴斯)"

msgid "Pacific/Kosrae"
msgstr "太平洋/科斯雷"

msgid "Pacific/Kwajalein"
msgstr "太平洋/夸贾林"

msgid "Pacific/Majuro"
msgstr "太平洋/马朱罗"

msgid "Pacific/Marquesas"
msgstr "太平洋/马克萨斯群岛"

msgid "Pacific/Midway"
msgstr "太平洋/中途岛"

msgid "Pacific/Nauru"
msgstr "太平洋/瑙鲁"

msgid "Pacific/Niue"
msgstr "太平洋/纽埃"

msgid "Pacific/Norfolk"
msgstr "太平洋/诺福克"

msgid "Pacific/Noumea"
msgstr "太平洋/努美阿"

msgid "Pacific/Pago Pago"
msgstr "太平洋/帕果帕果"

msgid "Pacific/Palau"
msgstr "太平洋/帕劳"

msgid "Pacific/Pitcairn"
msgstr "太平洋/皮特凯恩"

msgid "Pacific/Pohnpei"
msgstr "太平洋/波纳佩"

msgid "Pacific/Port Moresby"
msgstr "太平洋/莫尔兹比港"

msgid "Pacific/Rarotonga"
msgstr "太平洋/拉罗汤加岛"

msgid "Pacific/Saipan"
msgstr "太平洋/塞班岛"

msgid "Pacific/Tahiti"
msgstr "太平洋/大溪地(塔希提)"

msgid "Pacific/Tarawa"
msgstr "太平洋/塔拉瓦岛"

msgid "Pacific/Tongatapu"
msgstr "太平洋/汤加塔布岛"

msgid "Pacific/Wake"
msgstr "太平洋/威克岛"

msgid "Pacific/Wallis"
msgstr "太平洋/瓦利斯岛群岛"

msgid "Inquiry IP"
msgstr "查询IP地址"

msgid "Inquiry Phone Number"
msgstr "查询电话号码"

msgid "Configure IP Address"
msgstr "设置IP地址"

msgid "Configure Gateway"
msgstr "设置网关"

msgid "Configure Subnet Mask"
msgstr "设置子网掩码"

msgid "Renew DHCP"
msgstr "刷新DHCP"

msgid "Reset Factory Config"
msgstr "恢复出厂设置"

msgid "Call Holding"
msgstr "呼叫保持"

msgid "Call Waiting Activate"
msgstr "启用呼叫等待"

msgid "Call Waiting Deactivate"
msgstr "禁用呼叫等待"

msgid "Blind Transfer"
msgstr "盲转"

msgid "Call Forwarding Uncondition Activate"
msgstr "启用无条件呼转"

msgid "Call Forwarding Uncondition Deactivate"
msgstr "禁用无条件呼转"

msgid "Call Forwarding Busy Activate"
msgstr "启用遇忙呼转"

msgid "Call Forwarding Busy Deactivate"
msgstr "禁用遇忙呼转"

msgid "Call Forwarding No Reply Activate"
msgstr "启用无应答呼转"

msgid "Call Forwarding No Reply Deactivate"
msgstr "禁用无应答呼转"

msgid "DND Activate"
msgstr "启用免打扰"

msgid "DND Deactivate"
msgstr "禁用免打扰"

msgid "Key"
msgstr "按键"

msgid "Send Mode"
msgstr "发送模式"

msgid "Tone Detection by Local"
msgstr "本地检测传真音"

msgid "Rate"
msgstr "比特率"

msgid "SDP Param"
msgstr "SDP参数"

msgid "Dialplan"
msgstr "拨号规则"

msgid "Profile / Dialplan"
msgstr "配置 / 拨号规则"

msgid "Profile / Dialplan / New"
msgstr "配置 / 拨号规则 / 新建"

msgid "Profile / Dialplan / Edit"
msgstr "配置 / 拨号规则配置 / 编辑"

msgid "Format"
msgstr "格式"

msgid "Regex"
msgstr "正则表达式"

msgid "DigitMap"
msgstr "数图"

msgid "Local extension call"
msgstr "本地分机呼叫"

msgid "Trunk"
msgstr "中继"

msgid "Flash Detection"
msgstr "拍叉检测"

msgid "Min Time (ms)"
msgstr "最小时长(毫秒)"

msgid "Max Time (ms)"
msgstr "最大时长(毫秒)"

msgid "DTMF Parameters"
msgstr "DTMF参数"

msgid "CID Send Mode"
msgstr "CID发送方式"

msgid "Message Mode"
msgstr "消息类型"

msgid "Message Format"
msgstr "消息格式"

msgid "Display Name and CID"
msgstr "Display Name 和 CID"

msgid "Only Display Name"
msgstr "只发送Display Name"

msgid "Only CID"
msgstr "只发送CID"

msgid "Send Before RING"
msgstr "振铃前发送"

msgid "Send After RING"
msgstr "振铃后发送"

msgid "CID Send Timing"
msgstr "CID发送时机"

msgid "Delay Timeout After Ring(ms)"
msgstr "振铃后延迟发送时长(毫秒)"

msgid "Do Not Disturb"
msgstr "免打扰"

msgid "Call Forward Unconditional"
msgstr "无条件呼叫转移"

msgid "Call Forward Unconditional Dest Number"
msgstr "无条件呼转号码"

msgid "Call Forward Busy"
msgstr "遇忙呼叫转移"

msgid "Call Forward Busy Dest Number"
msgstr "遇忙呼叫转移号码"

msgid "Call Forward No Reply"
msgstr "无应答呼叫转移"

msgid "Call Forward No Reply Dest Number"
msgstr "无应答呼叫转移号码"

msgid "Call Forward No Reply Timeout(s)"
msgstr "无应答呼转超时时长(秒)"

msgid "Menu"
msgstr "菜单"

msgid "Repeat Loops"
msgstr "重复次数"

msgid "Enable DID"
msgstr "允许DID"

msgid "Destination Number"
msgstr "目的号码"

msgid "Upload File"
msgstr "上传文件"

msgid "Upload"
msgstr "上传"

msgid "Attended Transfer"
msgstr "指定转接"

msgid "IP Address Config Mode"
msgstr "IP地址配置模式"

msgid "Set IPv4 Address 192.168.1.10 by dial *152*192*168*1*10#"
msgstr "通过拨打 *152*192*168*1*10# 将IPv4地址设置为192.168.1.10"

msgid "Set IPv4 Gateway 192.168.1.1 by dial *156*192*168*1*1#"
msgstr "通过拨打 *156*192*168*1*1# 将IPv4网关设置为192.168.1.1"

msgid "Set IPv4 Netmask 255.255.0.0 by dial *153*255*255*0*0#"
msgstr "通过拨打 *153*255*255*0*0# 将IPv4掩码设置为255.255.0.0"

msgid "Please upload the English IVR welcome audio !"
msgstr "请上传英文版IVR欢迎词音频文件!"

msgid "Please upload the Chinese IVR welcome audio !"
msgstr "请上传中文版IVR欢迎词音频文件!"

msgid "Fail,the audio file must be wav format!"
msgstr "失败 音频文件必须是wav格式"
 
msgid "Fail,the audio file must be Mono!"
msgstr "失败,音频文件必须是单声道"

msgid "Fail,the audio file must be 8000HZ!"
msgstr "失败,音频文件必须是8000HZ"

msgid "Fail,the audio file must be 16 bit!"
msgstr "失败,音频文件必须是16bit"

msgid "Fail,the audio file size must be less than 550 kb!"
msgstr "失败,音频文件大小必须小于550kb"

msgid "Fail,upload audio file failed!"
msgstr "失败,上传音频文件失败"

msgid "Fail,system error!"
msgstr "失败,内部错误"

msgid "fail"
msgstr "失败"

msgid "sendto"
msgstr "发送"

msgid "recvfrom"
msgstr "接收"

msgid "Language of Tone"
msgstr "提示音语言"

msgid "Detect Caller ID"
msgstr "检测主叫号码"

msgid "Dest Number"
msgstr "目的号码"

msgid "Call Timeout(s)"
msgstr "呼叫超时(秒)"

msgid "Automatch Impedance"
msgstr "阻抗匹配"

msgid "Automatch FXO Impedance"
msgstr "FXO自动阻抗匹配"

msgid "FXO Endpoint"
msgstr "FXO端点"

msgid "Current Impedance"
msgstr "当前阻抗值"

msgid "Automatch Optimum Impedance"
msgstr "最优匹配阻抗值"

msgid "Detection"
msgstr "检测"

msgid "Impedance matching..."
msgstr "阻抗匹配中..."

msgid "Impedance matching success"
msgstr "阻抗匹配成功"

msgid "Impedance matching fail"
msgstr "阻抗匹配失败"

msgid "DTMF Send Interval(ms)"
msgstr "DTMF发送间隔(毫秒)"

msgid "DTMF Detect Interval(ms)"
msgstr "DTMF检测间隔(毫秒)"

msgid "DTMF Duration(ms)"
msgstr "DTMF持续时长(毫秒)"

msgid "DTMF Gain"
msgstr "DTMF增益"

msgid "Only support the max count of number is 32."
msgstr "最大支持32个群发号码"

msgid "Enable Direct Extension"
msgstr "允许直通分机号"

msgid "read"
msgstr "已读"

msgid "unread"
msgstr "未读"

msgid "sending"
msgstr "发送中"

msgid "success"
msgstr "成功"

msgid "Hangup"
msgstr "挂断"

msgid "Local Extension"
msgstr "本地分机"

msgid "Detect Timing"
msgstr "检测时间"

msgid "Detect before ring"
msgstr "振铃前检测"

msgid "Detect after ring"
msgstr "振铃后检测"

msgid "Priority"
msgstr "优先级"

msgid "Prefix"
msgstr "前缀"

msgid "Suffix"
msgstr "后缀"

msgid "Caller Number"
msgstr "主叫号码"

msgid "Called Number"
msgstr "被叫号码"

msgid "Caller Length"
msgstr "主叫长度"

msgid "Called Length"
msgstr "被叫长度"

msgid "Caller Number Length"
msgstr "主叫号码长度"

msgid "Called Number Length"
msgstr "被叫号码长度"

msgid "Caller Number Prefix"
msgstr "主叫号码前缀"

msgid "Called Number Prefix"
msgstr "被叫号码前缀"

msgid "Num Profile"
msgstr "号码配置"

msgid "Caller number regex match"
msgstr "主叫号码正则匹配"

msgid "Called number regex match"
msgstr "被叫号码正则匹配"

msgid "Caller Match"
msgstr "主叫匹配"

msgid "Called Match"
msgstr "被叫匹配"

msgid "NoAnswer"
msgstr "无应答"

msgid "Delay Offhook(秒)"
msgstr "延时摘机(秒)"

msgid "< Impedance Automatch >"
msgstr "< 主动匹配阻抗 >"

msgid "Impedance"
msgstr "阻抗"

msgid "Class A/B/C IPv4 address or domain, Example: 192.168.1.1"
msgstr "A/B/C类IPv4地址格式或域名,例如:192.168.1.1"

msgid "A valid domain can contain digit(0-9), letter(a-Z), dash(-), at least one dot(.) between them"
msgstr "合法的域名可包含数字(0-9),字母(a-Z),符号(-),且中间至少要包含一个点符号(.)"

msgid "Extension should be number, not same with existing"
msgstr "分机号应该为数字,且不与其它已配置的分机号相同"

msgid "IPv4 address, Example: 192.168.1.1"
msgstr "IPv4地址格式,例如:192.168.1.1"

msgid "Class A/B/C IPv4 address, Example: 192.168.1.1"
msgstr "A/B/C类IPv4地址格式,例如:192.168.1.1"

msgid "Port should be a number between 1 and 65535, separate multi-port with '|'"
msgstr "端口号应该是在1到65535之间的数字, 多个端口之间用符号'|'隔开"

msgid "IPv4 address, separate multi-address with '|'"
msgstr "IPv4地址, 多个地址之间用符号'|'隔开"

msgid "One or two port separated by a dash(-), Example: 5000-6000"
msgstr "一个端口号或者两个端口号,其中用(-)符号分离隔开,例如:5000-6000"

msgid "Number begin with 0-9 or +/*, Max length is 32, Support multi-prefix by OR operation(|), Example: +86|852"
msgstr "号码可以包含0-9或者+和*字符，最大长度为32，支持多个输入用(|)符号隔开,例如:+86|825"

msgid "One or more number length separated by a comma(,), or range by dash(-), Example: 8,10-12"
msgstr "一个或者多个数字,多个之间用(,)符号隔开,数字区间用(-)符号标注,例如:8,10-12"

msgid "SIP Register Status"
msgstr "SIP注册状态"

msgid "Unregistered"
msgstr "未注册"

msgid "IDLE"
msgstr "空闲"

msgid "RING"
msgstr "振铃"

msgid "RINGING"
msgstr "振铃中"

msgid "TALKING"
msgstr "通话中"

msgid "Reged(Master)"
msgstr "已注册(主)"

msgid "Reged(Slave)"
msgstr "已注册(从)"

msgid "Reged(All)"
msgstr "已注册(主/从)"

msgid "Register to SIP Server"
msgid "注册到SIP服务器"

msgid "Master Server"
msgid "主用服务器"

msgid "Slave Server"
msgid "备用服务器"

msgid "REGED/UP"
msgstr "注册成功/可用"

msgid "NOREG/UP"
msgstr "未注册/可用"

msgid "NOREG/DOWN"
msgstr "未注册/故障"

msgid "FAIL_WAIT"
msgstr "重试..."

msgid "TRYING/DOWN"
msgstr "正在连接..."

msgid "FAILED/DOWN"
msgstr "失败/故障"

msgid "Registered"
msgstr "已注册"

msgid "RUNNING"
msgstr "运行正常"

msgid "Uploading audio file..."
msgstr "上传音频文件中..."

msgid "ORIGINATOR_CANCEL"
msgstr "主叫呼叫取消"

msgid "NORMAL_CLEARING"
msgstr "正常挂机"

msgid "NORMAL_UNSPECIFIED"
msgstr "正常,未指定"

msgid "SYSTEM_SHUTDOWN"
msgstr "系统关机"

msgid "NO_ROUTE_DESTINATION"
msgstr "无可用路由"

msgid "NORMAL_TEMPORARY_FAILURE"
msgstr "暂时不可用"

msgid "CALL_REJECTED"
msgstr "呼叫拒绝"

msgid "RECOVERY_ON_TIMER_EXPIRE"
msgstr "定时器超时的恢复"

msgid "NO_ANSWER"
msgstr "无用户应答"

msgid "EXCHANGE_ROUTING_ERROR"
msgstr "路由错误"

msgid "INCOMPATIBLE_DESTINATION"
msgstr "不兼容的目的地"

msgid "INVALID_GATEWAY"
msgstr "无效的中继"

msgid "USER_BUSY"
msgid "用户忙"

msgid "NORMAL_CIRCUIT_CONGESTION"
msgstr "线路拥挤"

msgid "UNALLOCATED_NUMBER"
msgstr "未分配的号码"

msgid "GATEWAY_DOWN"
msgstr "中继不可用"

msgid "USER_NOT_REGISTERED"
msgstr "用户未注册"

msgid "NONE"
msgstr "无"

msgid "DID"
msgstr "直拨号码(DID)"

msgid "Call Transfer"
msgstr "呼叫转移"

msgid "Autodial Num"
msgstr "代拨号码"

msgid "IPv4 address,you can separation by '|' if more"
msgstr "IPv4地址，多地址用'|'隔开"

msgid "Failed,Please check your fxo outbound line"
msgstr "失败，请检测FXO是否接有外线"

msgid "The format of wav audio file should be monaural, 8000hz, 16bit, and a size of no more than 550kb."
msgstr "上传的wav音频文件应当是单声道,8000HZ,16bit,小于550kb的."

msgid "Enable Call Waiting service"
msgstr "开启呼叫等待服务"

msgid "Disable Call Waiting service"
msgstr "关闭呼叫等待服务"

msgid "Example:*18000#,you can blind transfer to the extension number 8000."
msgstr "例子:*18000#,可以盲转到分机号8000."

msgid "Example:*28000#,you can attended transfer to the extension number 8000."
msgstr "例子:*28000#,可以指定转接到分机号8000."

msgid "Enable Call Forwarding Uncondition service.Example:*72*8000,set the call forwarding number to 8000."
msgstr "开启无条件转移服务,例子:*72*8000,设置呼叫转移号码为8000."

msgid "Disable Call Forwarding Uncondition service"
msgstr "关闭无条件转移服务"

msgid "Enable Call Forwarding Busy service.Example:*90*8000,set the call forwarding number to 8000."
msgstr "开启遇忙呼叫转移服务,例子:*90*8000,设置呼叫转移号码为8000."

msgid "Disable Call Forwarding Busy service"
msgstr "关闭遇忙呼叫转移服务"

msgid "Enable Call Forwarding No Reply service.Example:*92*8000,set the call forwarding number to 8000."
msgstr "开启无应答呼叫转移服务,例子:*92*8000,设置呼叫转移号码为8000."

msgid "Disable Call Forwarding No Reply service"
msgstr "关闭无应答转移服务"

msgid "Enable Do Not Disturb service"
msgstr "开启免打扰服务"

msgid "Disable Do Not Disturb service"
msgstr "关闭免打扰服务"

msgid "Send List"
msgstr "发送列表"

msgid "Receive List"
msgstr "接收列表"

msgid "Session Timer"
msgstr "会话超时定时器"

msgid "Session Timeout(s)"
msgstr "会话超时时长(秒)"

msgid "Value range: "
msgstr "有效值范围: "

msgid "Value can not greater than 99999,and can not less than "
msgstr "值不能大于99999,且不能小于"

msgid "Value can not greater than "
msgstr "值不能大于"

msgid "PIN Code must be 4 to 8 digits in length"
msgstr "PIN码必须4到8位的数字"

msgid "Regular expression should not contain other characters except digits(0-9),letter(a-Z),symbols(,.-?!()[]{}\\+*^$|), totally less than 32 characters."
msgstr "正则表达式不能包含除了数字(0-9),字母(a-Z),符号(,.-?!()[]{}\\+*^$|)以外的字符，总共不超过32个字符"

msgid "Regular expression should not contain other characters except digits(0-9),letter(a-Z),symbols(,.-?!()[]{}\\+*^$|)."
msgstr "正则表达式不能包含除了数字(0-9),字母(a-Z),符号(,.-?!()[]{}\\+*^$|)以外的字符"

msgid "Welcome"
msgstr "欢迎词"

msgid "The IVR welcome audio"
msgstr "IVR欢迎词音频文件"

msgid "Session Timeout"
msgstr "会话超时"

msgid "Default Gateway"
msgstr "默认网关"

msgid "Server Name"
msgstr "服务器名称"

msgid "Channel"
msgstr "信道"

msgid "Signal"
msgstr "信号"

msgid "Encryption"
msgstr "加密方式"

msgid "Network Model"
msgstr "网络模式"

msgid "Bridge"
msgstr "桥接"

msgid "WIFI Client"
msgstr "无线客户端"

msgid "The length must more than 8 characters and less than 32 characters"
msgstr "密码长度应当大于8个字符且小于32个字符"

msgid "The length must more than 8 characters and less than 32 characters, should not contain other characters except digits(0-9),letter(a-Z),symbols(~!@#$%^&*()_+-={}[])"
msgstr "密码长度应当大于8个字符且小于32个字符, 不能包含除了数字(0-9),字母(a-Z),符号(~!@#$%^&*()_+-={}[])以外的字符"

msgid "Firewall"
msgstr "防火墙"

msgid "Firewall Setting"
msgstr "防火墙配置"

msgid "Accept"
msgstr "允许"

msgid "Reject"
msgstr "禁止"

msgid "LAN IP/Port/MAC"
msgstr "内网IP/端口/MAC地址"

msgid "WAN IP/Port"
msgstr "外网IP/端口号"

msgid "LAN IP"
msgstr "内网主机IP地址"

msgid "LAN Port"
msgstr "内网主机端口号"

msgid "LAN MAC"
msgstr "内网主机MAC地址"

msgid "WAN IP"
msgstr "外网主机IP地址"

msgid "WAN Port"
msgstr "外网主机端口号"

msgid "Port Mapping"
msgstr "端口映射"

msgid "DMZ Setting"
msgstr "DMZ配置"

msgid "DMZ Server"
msgstr "DMZ服务器"

msgid "Remote Access"
msgstr "远程访问"

msgid "Remote Access Control"
msgstr "远程访问控制"

msgid "Enable http service"
msgstr "开启远程http服务"

msgid "Enable ssh service"
msgstr "开启远程ssh服务"

msgid "Enable telnet service"
msgstr "开启远程telnet服务"

msgid "DHCP Server Setting"
msgstr "DHCP服务器配置"

msgid "Start Address"
msgstr "起始地址"

msgid "End Address"
msgstr "结束地址"

msgid "Lease time"
msgstr "租约时间"

msgid "Domain"
msgstr "域名"

msgid "Master DNS Server"
msgstr "主DNS服务器"

msgid "Slave DNS Server"
msgstr "备用DNS服务器"

msgid "DHCP Client List"
msgstr "DHCP客户端列表"

msgid "Inquiry LAN IP"
msgstr "查询LAN口IP地址"

msgid "Inquiry WAN IP"
msgstr "查询WAN口IP地址"

msgid "Network Work Mode"
msgstr "网络模式"

msgid "Restart Device"
msgstr "重启设备"

msgid "Group Pickup"
msgstr "组内代接"

msgid "Pick up the ringing extension which in the same ringgroup, Example:**8000, pick up the extension(8000)"
msgstr "代接同一个振铃组内的正在振铃的电话，例如: 拨**8000代接分机号为8000的电话"

msgid "ACCEPT"
msgstr "接受"

msgid "REJECT"
msgstr "拒绝"

msgid "DMZ IP Address"
msgstr "DMZ IP地址"

msgid "DMZ service"
msgstr "DMZ 服务"

msgid "Network / DMZ"
msgstr "网络 / DMZ"

msgid "Network / Firewall"
msgstr "网络 / 防火墙"

msgid "Network / Firewall / Filter Rules / Edit"
msgstr "网络 / 防火墙 / 过滤规则 / 编辑"

msgid "Network / Firewall / Filter Rules / New"
msgstr "网络 / 防火墙 / 过滤规则 / 新建"

msgid "Network / Port Mapping / Edit"
msgstr "网络 / 端口映射 / 编辑"

msgid "Network / Port Mapping / New"
msgstr "网络 / 端口映射 / 新建"

msgid "Network / DHCP"
msgstr "网络 / DHCP"

msgid "Network / Hosts"
msgstr "网络 / Hosts"

msgid "DHCP Setting"
msgstr "DHCP 设置"

msgid "Leasetime"
msgstr "有效期"

msgid "Master DNS"
msgstr "主用DNS服务器"

msgid "Slave DNS"
msgstr "备用DNS服务器"

msgid "Connection Time"
msgstr "连接时长"

msgid "WAN Network"
msgstr "WAN网络"

msgid "LAN Network"
msgstr "LAN网络"

msgid "WIFI Network"
msgstr "WIFI网络"

msgid "Action about Anyone does not match the IP Filter rules"
msgstr "没有匹配到任何一条IP过滤规则的操作"

msgid "Action about the MAC is not in MAC Filter List"
msgstr "没有匹配到任何一条MAC过滤规则的操作"

msgid "Dail *157*0 to set route mode.Dail *157*1 to set bridge mode"
msgstr "拨打*157*0 设置成路由模式.拨打*157*1 设置成桥接模式"

msgid "Local Listening Interface"
msgstr "本地监听网络接口"

msgid "Interface"
msgstr "接口"

msgid "The SSID only could use letters,digits,periods,underscores,and minus,length must less then 32"
msgstr "SSID由字母、数字、点、下划线、减号构成,且长度要小于32"

msgid "DNS Server"
msgstr "DNS 服务器"

msgid "Switch Core Service is initializing, please wait for a moment !"
msgstr "核心服务正在初始化，请稍等!"

msgid "Switch Core Service stoped !"
msgstr "核心服务未启动!"

msgid "WIFI Status"
msgstr "WIFI 状态"

msgid "WIFI Channel"
msgstr "WIFI信道"

msgid "WIFI Encryption"
msgstr "WIFI加密方式"

msgid "WIFI WEP Encryption Mode"
msgstr "WIFI WEP加密模式"

msgid "WIFI Password"
msgstr "WIFI密码"

msgid "WAN Access Control"
msgstr "WAN口访问控制"

msgid "*160*1# - Allow HTTP WAN access, *160*0# - Deny HTTP WAN access"
msgstr "*160*1# - 开启HTTP WAN口访问, *160*0# - 关闭HTTP WAN口访问"

msgid "Allow WAN access"
msgstr "允许WAN口访问"

msgid "Allow HTTP WAN access"
msgstr "允许HTTP从WAN口访问"

msgid "Allow HTTPS WAN access"
msgstr "允许HTTPS从WAN口访问"

msgid "Allow Telnet WAN access"
msgstr "允许Telnet从WAN口访问"

msgid "Allow SSH WAN access"
msgstr "允许SSH从WAN口访问"

msgid "Leasetime(Hour)"
msgstr "有效期(小时)"

msgid "Hours"
msgstr "小时"

msgid "Client Name"
msgstr "客户端名称"

msgid "One or two Class A/B/C ipv4 separated by a dash(-),Example: 192.168.1.1-192.168.1.199"
msgstr "一个IP地址或者两个用符合(-)隔开的A/B/C类IP地址,例如:192.168.1.1-192.168.1.199"

msgid "MAC address,Example: xx:xx:xx:xx:xx:xx"
msgstr "MAC 地址,格式: xx:xx:xx:xx:xx:xx"

msgid "Unicast MAC address,Example: xx:xx:xx:xx:xx:xx"
msgstr "单播 MAC 地址,格式: xx:xx:xx:xx:xx:xx"

msgid "Class A/B/C IPv4 address,and match format: "
msgstr "A/B/C类IPv4 地址,并且格式匹配:"

msgid "IP Filter Rule"
msgstr "IP过滤规则"

msgid "MAC Filter Rule"
msgstr "MAC地址过滤规则"

msgid "Action of matching the IP Filter List"
msgstr "匹配IP过滤规则表的操作"

msgid "Action of matching the MAC Filter List"
msgstr "匹配MAC过滤规则表的操作"

msgid "DMZ Status"
msgstr "DMZ服务状态"

msgid "Network Interface"
msgstr "网络接口"

msgid "The length of 64bit WEP must be 5 characters,and 128bit must be 13 characters"
msgstr "WEP 64bit的密码长度必须5个字符，WEP 128bit的密码长度必须13个字符"

msgid "Default action outside the filter rules"
msgstr "过滤规则外的默认操作"

msgid "DESTINATION_OUT_OF_ORDER"
msgstr "目的故障"

msgid "Hangup By"
msgstr "挂机方"

msgid "NO_USER_RESPONSE"
msgstr "无用户响应"

msgid "REQUESTED_CHAN_UNAVAIL"
msgstr "通道不可用"

msgid "Feature Code Service"
msgstr "特性码服务"

msgid "GSM Tools"
msgstr "GSM工具"

msgid "Modify IMEI"
msgstr "修改IMEI"

msgid "Current IMEI"
msgstr "当前IMEI"

msgid "New IMEI"
msgstr "新IMEI"

msgid "Modify"
msgstr "修改"

msgid "GSM channel not ready ! Modify IMEI unavailable !"
msgstr "GSM通道未准备好! 修改IMEI不可用!"

msgid "Modify IMEI Success !"
msgstr "修改IMEI成功!"

msgid "Modify IMEI Fail !"
msgstr "修改IMEI失败!"

msgid "Custom Source"
msgstr "自定义来源"

msgid "Detect CNG/CED"
msgstr "检测CNG/CED"

msgid "DDNS"
msgstr "动态域名"

msgid "DDNS Setting"
msgstr "动态域名设置"

msgid "DDNS Service"
msgstr "动态域名服务"

msgid "Update Url"
msgstr "更新地址"

msgid "Service Providers"
msgstr "服务商"

msgid "Service Providers List"
msgstr "服务商列表"

msgid "Service Answer"
msgstr "服务器应答"

msgid "Retry Interval When Fail(s)"
msgstr "失败重试时间(秒)"

msgid "IP Check Period(m)"
msgstr "IP地址变化检测周期(分)"

msgid "Force Update Interval(h)"
msgstr "强制更新间隔(小时)"

msgid "Device Address '%s' is a private or invalid IP ! DDNS can not to be updated !"
msgstr "设备地址 '%s' 是个私网地址或者非法地址 ! 动态域名无法更新 !"

msgid "Can not get external address via IP Check URL '%s' !"
msgstr "无法通过IP检查地址 '%s' 获取外部地址 !"

msgid "Connecting to '%s' fail, connection reset by peer !"
msgstr "连接 '%s' 失败, 连接被对端重置 !"

msgid "retry in %d seconds (%d)"
msgstr "%d秒后重试第%d次"

msgid "DDNS kernel program missed, please upgrade system !"
msgstr "动态域名核心程序缺失,请升级系统 !"

msgid "Ready to connect DDNS Provider..."
msgstr "准备连接动态域名服务商..."

msgid "Connecting to DDNS Provider by '%s'"
msgstr "正在连接动态域名服务商,更新地址:%s"

msgid "Connecting to '%s' fail, DDNS Provider returned error: HTTP/1.1 404 Not Found !"
msgstr "连接 '%s' 失败, 动态域名服务商反回错误: HTTP/1.1 404 未找到 !"

msgid "Error sending update to DDNS Provider !"
msgstr "连接动态域名服务商发生错误 !"

msgid "Address '%s' can not be resolved, please check the address or DNS is correct !"
msgstr "地址 '%s' 无法解析, 请检查地址及DNS配置是否正确 !"

msgid "DDNS Provider Answered! [%s]"
msgstr "动态域名服务商已应答 [%s] !"

msgid "Username or Password is not correct !"
msgstr "用户名或密码错误 !"

msgid "DDNS update fail because requests too frequently !"
msgstr "请求过于频繁, 动态域名更新失败 !"

msgid "Domain '%s' doesn't exit !"
msgstr "域名 '%s' 不存在 !"

msgid "Update url doesn't follow DDNS Provider's specifications !"
msgstr "更新地址不符合动态域名提供商要求 !"

msgid "DDNS update success !"
msgstr "动态域名更新成功 !"

msgid "There is a problem [%s] on DDNS Provider !"
msgstr "动态域名服务商发生错误 [%s] !"

msgid "Domain '%s' can not be resolved ! "
msgstr "域名 '%s' 无法解析 !"

msgid "Domain '%s' can not be resolved ! DDNS update fail !"
msgstr "域名 '%s' 无法解析, 动态域名更新失败 !"

msgid "IP Source"
msgstr "IP来源"

msgid "External Address"
msgstr "外部地址"

msgid "Device Address"
msgstr "设备地址"

msgid "IP Check URL"
msgstr "IP检查地址"

msgid "Detecting IP address"
msgstr "正在检测IP地址"

msgid "Detecting external address via IP Check URL '%s'"
msgstr "正在通过IP检查地址 '%s' 检测外部地址"

msgid "IP address doesn't change, will recheck in %s minutes !"
msgstr "IP地址未发生改变, 将于 %s 分钟后重新检查 !"

msgid "Static Route"
msgstr "静态路由"

msgid "Network / Static Route"
msgstr "网络 / 静态路由"

msgid "Network / Static Route / Edit"
msgstr "网络 / 静态路由 / 编辑"

msgid "Network / Static Route / New"
msgstr "网络 / 静态路由 / 新建"

msgid "Target IP"
msgstr "目的地址"

msgid "Call Trace"
msgstr "呼叫跟踪"

msgid "Select the module you want to trace"
msgstr "选择要跟踪的模块"

msgid "SIP Stack"
msgstr "SIP协议栈"

msgid "SIP Message"
msgstr "SIP消息"

msgid "Call Trace is working..."
msgstr "正在进行呼叫跟踪..."

msgid "Unavailable"
msgstr "不可用"

msgid "Status / SIP"
msgstr "状态 / SIP"

msgid "Status / PSTN"
msgstr "状态 / PSTN"

msgid "Status / DHCP Client List"
msgstr "状态 / DHCP客户端列表"

msgid "Status / Current Call"
msgstr "状态 / 当前呼叫"

msgid "Status / CDRs"
msgstr "状态 / 话单"

msgid "Status / Service"
msgstr "状态 / 服务"

msgid "Status / About"
msgstr "状态 / 关于"

msgid "System / Setting"
msgstr "系统 / 设置"

msgid "System / User Manager"
msgstr "系统 / 用户管理"

msgid "System / Provision"
msgstr "系统 / Provision"

msgid "System / Operation Log"
msgstr "系统 / 操作日志"

msgid "System / Service Log"
msgstr "系统 / 服务运行日志"

msgid "Config Changes Log"
msgstr "配置更改日志"

msgid "Config Changes Log is empty !"
msgstr "配置更改记录为空 !"

msgid "System / Config Changes Log"
msgstr "系统 / 配置更改日志"

msgid "System / Automatch FXO Impedance"
msgstr "系统 / FXO自动阻抗匹配"

msgid "System / GSM Tools"
msgstr "系统 / GSM工具"

msgid "System / Voice"
msgstr "系统 / 语音"

msgid "System / TR069"
msgstr "系统 / TR069"

msgid "System / Reboot"
msgstr "系统 / 重启"

msgid "Network / Setting"
msgstr "网络 / 设置"

msgid "Network / LTE Config"
msgstr "网络 / LTE配置"

msgid "Network / Uplink Config"
msgstr "网络 / 上行配置"

msgid "Network / Access Control"
msgstr "网络 / 访问控制"

msgid "Network / Firewall"
msgstr "网络 / 防火墙"

msgid "Network / DHCP"
msgstr "网络 / DHCP"

msgid "Network / Port Mapping"
msgstr "网络 / 端口映射"

msgid "Network / DMZ"
msgstr "网络 / DMZ"

msgid "Network / Diagnostics"
msgstr "网络 / 诊断"

msgid "Network / DDNS"
msgstr "网络 / 动态域名"

msgid "Network / Static Route"
msgstr "网络 / 静态路由"

msgid "Call Control / IVR"
msgstr "呼叫控制 / IVR"

msgid "Call Control / SMS"
msgstr "呼叫控制 / 短信"

msgid "Call Control / Diagnostics"
msgstr "呼叫控制 / 诊断"

msgid "Call Control / Setting"
msgstr "呼叫控制 / 设置"

msgid "Call Control / USSD"
msgstr "呼叫控制 / USSD"

msgid "More Info"
msgstr "更多信息"

msgid "BusyTone Detect Parameters"
msgstr "忙音检测参数"

msgid "Detect Tone counts"
msgstr "检测次数"

msgid "Detect Tone Delta(ms)"
msgstr "检测误差(毫秒)"

msgid "Intermittent Ratio"
msgstr "断续比"

msgid "BusyTone Detect Intermittent Ratio"
msgstr "忙音检测断续比"

msgid "On Time(ms)"
msgstr "持续时间(毫秒)"

msgid "Off Time(ms)"
msgstr "中断时间(毫秒)"

msgid "Tone 1 On Time(ms)"
msgstr "第一节拍 持续时间(毫秒)"

msgid "Tone 1 Off Time(ms)"
msgstr "第一节拍 中断时间(毫秒)"

msgid "Tone 2 On Time(ms)"
msgstr "第二节拍 持续时间(毫秒)"

msgid "Tone 2 Off Time(ms)"
msgstr "第二节拍 中断时间(毫秒)"

msgid "SMS Route"
msgstr "短信路由"

msgid "Call Control / SMS Route"
msgstr "呼叫控制 / 短信路由"

msgid "Src Number Prefix"
msgstr "来源号码前缀"

msgid "Call Control / SMS Route / Edit"
msgstr "呼叫控制 / 短信路由 / 编辑"

msgid "From"
msgstr "来源"

msgid "To"
msgstr "目的地"

msgid "Call Control / SMS Route / New"
msgstr "呼叫控制 / 短信路由 / 新建"

msgid "Work Mode"
msgstr "工作模式"

msgid "All SIP Extension / Trunk"
msgstr "所有SIP分机/中继"

msgid "Network / UPnP Client"
msgstr "网络 / UPnP 客户端"

msgid "Enable HTTP"
msgstr "启用 HTTP"

msgid "Enable HTTPS"
msgstr "启用 HTTPS"

msgid "Enable Telnet"
msgstr "启用 Telnet"

msgid "Enable SSH"
msgstr "启用 SSH"

msgid "External Port"
msgstr "外部端口"

msgid "HTTP External Port"
msgstr "HTTP 外部端口"

msgid "HTTPS External Port"
msgstr "HTTPS 外部端口"

msgid "Telnet External Port"
msgstr "Telnet 外部端口"

msgid "SSH External Port"
msgstr "SSH 外部端口"

msgid "UPnP Client"
msgstr "UPnP 客户端"

msgid "UPnP Server"
msgstr "UPnP 服务器"

msgid "No UPnP Server founded on the network !"
msgstr "当前网络中未找到UPnP服务器 !"

msgid "Mapping"
msgstr "映射"

msgid "Port should be a number between 1 and 65535,and not same with existing"
msgstr "端口号应该是在1到65535之间的数字，且不与已经存在的相同"

msgid "Display Name / Username Format"
msgstr "显示名 / 用户名 格式"

msgid "Display Name / Username Format when CID unavailable"
msgstr "显示名 / 用户名 格式(检测不到主叫号码时)"

msgid "Extension / Caller ID"
msgstr "分机号码 / 主叫号码"

msgid "Extension / Extension"
msgstr "分机号码 / 分机号码"

msgid "Caller ID / Caller ID"
msgstr "主叫号码 / 主叫号码"

msgid "Caller ID / Extension"
msgstr "主叫号码 / 分机号码"

msgid "Display Name / Extension"
msgstr "显示名 / 分机号码"

msgid "Display Name / Caller ID"
msgstr "显示名 / 主叫号码"

msgid "Get from To Header Field"
msgstr "从To头域中提取"

msgid "Get from Content"
msgstr "从内容中提取"

msgid "Separator between Dest Number and Content"
msgstr "目的号码与内容间的分隔符"

msgid "Dest Number Src"
msgstr "目的号码来源"

msgid "System / Command Line"
msgstr "系统 / 命令行"

msgid "Command Line"
msgstr "命令行"

msgid "Execute"
msgstr "执行"

msgid "USSD Code"
msgstr "USSD代码"

msgid "USSD Message"
msgstr "USSD信息"

msgid "Encode"
msgstr "编码"

msgid "Quit"
msgstr "退出"

msgid "GSM channel not ready ! USSD unavailable !"
msgstr "GSM通道未准备好 ! USSD功能不可用 !"

msgid "Patch"
msgstr "补丁"

msgid "System / Patch"
msgstr "系统 / 补丁"

msgid "Active"
msgstr "激活"

msgid "Deactive"
msgstr "去激活"

msgid "Actived"
msgstr "已激活"

msgid "Deactived"
msgstr "未激活"

msgid "Upload Patch Succ !"
msgstr "上传补丁成功 !"

msgid "System / Diagnostics"
msgstr "系统 / 诊断"

msgid "Module Diagnostics"
msgstr "模块诊断"

msgid "Select the module you want to diagnostics"
msgstr "选择要诊断的模块"

msgid "Please connect FXS and FXO with telephone line !"
msgstr "请用电话线连接FXS和FXO端口 !"

msgid "Start Succ !"
msgstr "开始成功 !"

msgid "Detecting..."
msgstr "正在检测..."

msgid "Please insert SIM card !"
msgstr "请插入SIM卡 !"

msgid "Can not found AP with SSID(%s)"
msgstr "找不到无线热点(%s)"

msgid "Refresh AP List Fail !"
msgstr "刷新无线热点列表失败 !"

msgid "Module Diagnostics is working, please stop before leaving !"
msgstr "模块诊断正在运行, 离开前请先停止 !"

msgid "Diagnostics Finish !"
msgstr "诊断完成 !"

msgid "Module Diagnostics is working..."
msgstr "模块诊断正在运行..."

msgid "FXS/FXO Status"
msgstr "FXS/FXO 状态"

msgid "GSM Status"
msgstr "GSM 状态"

msgid "LTE Status"
msgstr "LTE 状态"

msgid "Ready to start..."
msgstr "准备开始..."

msgid "Local SIP Extension"
msgstr "本地SIP分机"

msgid " -- Send by %s"
msgstr " -- 发自 %s"

msgid "From %s : "
msgstr "来自 %s : "

msgid "System / Cloud Service"
msgstr "系统 / 云服务"

msgid "Cloud Service"
msgstr "云服务"

msgid "Server Address"
msgstr "服务器地址"

msgid "Server Port"
msgstr "服务器端口"

msgid "Disconnected"
msgstr "未连接"

msgid "Cloud Server"
msgstr "云服务器"

msgid "Upgrade Log"
msgstr "升级日志"

msgid "Uploading..."
msgstr "正在上传..."

msgid "Upgrading..."
msgstr "正在升级..."

msgid "LTE Network"
msgstr "LTE网络"

msgid "LTE Config"
msgstr "LTE配置"

msgid "Current Mode"
msgstr "当前模式"

msgid "APN"
msgstr "接入点"

msgid "Dial Number"
msgstr "接入号码"

msgid "Uplink Config"
msgstr "上行配置"

msgid "Uplink Strategy"
msgstr "上行策略"

msgid "WAN Master,LTE Slave"
msgstr "主WAN,备LTE"

msgid "LTE Master,WAN Slave"
msgstr "主LTE,备WAN"

msgid "Master"
msgstr "主"

msgid "Slave"
msgstr "从"

msgid "Count of Down"
msgstr "标记为Down的失败次数"

msgid "Count of Up"
msgstr "标记为Up的成功次数"

msgid "Interval(s)"
msgstr "间隔(秒)"

msgid "Timeout(s)"
msgstr "超时(秒)"

msgid "Ping Count"
msgstr "Ping 次数"

msgid "Track IP"
msgstr "跟踪IP地址"

msgid "Service"
msgstr "服务"

msgid "Current Uplink Model"
msgstr "当前上行模式"

msgid "Uplink Status"
msgstr "上行状态"

msgid "WAN Link Status"
msgstr "WAN链接状态"

msgid "LTE Link Status"
msgstr "LTE链接状态"

msgid "Current Uplink"
msgstr "当前上行状态"

msgid "DTMF Terminator"
msgstr "DTMF结束符"

msgid "Send DTMF Terminator"
msgstr "发送DTMF结束符"

msgid "Send Flash Hook via SIP INFO / RFC2833"
msgstr "通过SIP INFO或RFC2833发送拍叉信号"

msgid "The status is disabled, click enable"
msgstr "该状态已禁用, 点击启用"

msgid "The status is enabled, click disable"
msgstr "该状态已启用, 点击禁用"

msgid "Can not apply changes while system upgrading ! Please wait !"
msgstr "系统正在升级时无法应用更改 ! 请稍后 !"

msgid "t30"
msgstr "T.30"

msgid "t38"
msgstr "T.38"

msgid "ntp"
msgstr "NTP"

msgid "http"
msgstr "HTTP"

msgid "https"
msgstr "HTTPS"

msgid "telnet"
msgstr "Telnet"

msgid "defaults"
msgstr "基本设置"

msgid "NAT Address"
msgstr "NAT地址"

msgid "WAN Protocol"
msgstr "WAN口协议"

msgid "WAN IP Address"
msgstr "WAN口IP地址"

msgid "WAN Netmask"
msgstr "WAN口掩码"

msgid "LAN Protocol"
msgstr "LAN口协议"

msgid "LAN IP Address"
msgstr "LAN口IP地址"

msgid "LAN Netmask"
msgstr "LAN口掩码"

msgid "One or two ports separated by a dash(-), and not same with existing"
msgstr "一个端口或者两个端口,其中用(-)符号分离隔开,且不与已经存在的相同"

msgid "Connection lost, please check the network..."
msgstr "连接中断,请检查网络..."

msgid "Start Extension"
msgstr "起始分机"

msgid "Extension Count"
msgstr "分机个数"

msgid "Step"
msgstr "步进"

msgid "Password Policy"
msgstr "密码策略"

msgid "All Same"
msgstr "所有相同"

msgid "Same with Extension"
msgstr "与分机号码相同"

msgid "Prefix + Extension"
msgstr "前缀 + 分机号码"

msgid "Extension + Suffix"
msgstr "分机号码 + 后缀"

msgid "Prefix + Extension + Suffix"
msgstr "前缀 + 分机号码 + 后缀"

msgid "is not exist!"
msgstr "不存在 !"

msgid "DHCP Client List"
msgstr "DHCP客户端列表"

msgid "Hosts List"
msgstr "Hosts列表"

msgid "DTMF value is invalid, cannot start detect !"
msgstr "DTMF值无效, 无法开始检测 !"

msgid "Feature code should only begin with *, and could only use 0-9 or *, not same with existing"
msgstr "特性码只能是*开头，可包含数字0-9及*，且不能与已配置的相同"

msgid "Not Register"
msgstr "未注册"

msgid "SIM Not Inserted"
msgstr "无SIM卡"

msgid "PIN Required"
msgstr "需要PIN码"

msgid "PUK Required"
msgstr "需要PUK码"

msgid "SIP Message DSCP Value"
msgstr "SIP消息DSCP值"

msgid "RTP DSCP Value"
msgstr "RTP DSCP值"

msgid "License Invalid !"
msgstr "许可证无效 !"

msgid "Invalid license info"
msgstr "无效的许可证信息"

msgid "DSP Auth"
msgstr "DSP授权"

msgid "Please take a photo of the label on the device box and then send it together with hardware ID to technical support."
msgstr "请将设备外壳上的标签拍照以及硬件ID一起发给技术支持 !"

msgid "Others"
msgstr "其它"

msgid "VPN Client"
msgstr "VPN 客户端"

msgid "OpenVPN Client"
msgstr "OpenVPN 客户端"

msgid "PPTP Client"
msgstr "PPTP 客户端"

msgid "L2TP Client"
msgstr "L2TP 客户端"

msgid "Default Route"
msgstr "缺省路由"

msgid "Certificate"
msgstr "证书"

msgid "Update"
msgstr "更新"

msgid "Data Encryption"
msgstr "数据加密"

msgid "Certificate Upload Succ !"
msgstr "证书上传成功 !"

msgid "Periodic Inform"
msgstr "定期上报"

msgid "Inform Interval(s)"
msgstr "上报间隔(秒)"

msgid "Never Expires"
msgstr "永不过期"

msgid "CLIR"
msgstr "隐藏主叫号码"

msgid "Certificate is not uploaded yet !"
msgstr "证书尚未上传 !"

msgid "Certificate has been uploaded !"
msgstr "证书已上传 !"

msgid "Login Time"
msgstr "登录时间"

msgid "RX / TX Bytes"
msgstr "接收 / 发送 流量"

msgid "Online Record"
msgstr "在线记录"

msgid "History Records"
msgstr "历史记录"

msgid "The end"
msgstr "结束"

msgid "WIFI Driver"
msgstr "WIFI驱动"

msgid "Reply"
msgstr "回复"

msgid "WLAN Service"
msgstr "无线服务"

msgid "TX Power"
msgstr "发射功率"

msgid "Band Width"
msgstr "带宽"

msgid "Work Model"
msgstr "工作模式"

msgid "Isolation (within SSID)"
msgstr "无线隔离(同一个SSID内)"

msgid "Isolation (between SSID)"
msgstr "无线隔离(不同SSID之间)"

msgid "WDS Service"
msgstr "WDS 服务"

msgid "Interface Binding"
msgstr "绑定接口"

msgid "Wireless Multimedia Extensions"
msgstr "无线多媒体扩展"

msgid "WLAN / Edit"
msgstr "WLAN / 编辑"

msgid "WLAN / New"
msgstr "WLAN / 新建"

msgid "WLAN Config"
msgstr "WLAN 配置"

msgid "Wireless AP List"
msgstr "无线接入点列表"

msgid "WPS PIN Code"
msgstr "WPS PIN码"

msgid "Sorry, your brower does not support SVG !"
msgstr "您的浏览器不支持SVG功能 ！"

msgid "WIFI Channel Map will not displayed !"
msgstr "WIFI 信道图将不会显示 !"

msgid "The SSID only could use letters,digits,periods,underscores,and minus,length must less then 32, and can not be conflict with local other SSID!"
msgstr "SSID由字母、数字、点、下划线、减号构成,且长度要小于32,且不能与本地其它SSID冲突!"

msgid "Signal Strength"
msgstr "信号强度"

msgid "Source MAC"
msgstr "源MAC地址"

msgid "Gateway must be in the same subnet with WLAN IP address"
msgstr "网关必须与WLAN口IP地址在同一个子网内"

msgid "Wireless Work Mode changes need to take effect after reboot !"
msgstr "无线工作模式修改需要重启后生效 !"
